［互動故］【二周目】你係凱婷 啱啱升form 1［3］

話咁快就嚟到post 3，多謝大家嘅支持
鍾意就留低正評啦

Post1:[互動故］你係凱婷 啱啱升form 1

Post2:［互動故］【二周目】你係凱婷 啱啱升form 1［2］

歡迎～ ching 好快手

而家開始寫，好快有文

留名

正式進入第四章《運動會爭霸篇》

1.
開咗學兩個月，你都已經習慣咗華山嘅生活，日子過得十分順風順水⋯⋯直到今朝，你一踏入班房，同班同學都眼甘甘望住你，唔～你感覺到氣氛好似有啲、險惡？！

只見一個嘴藐藐嘅矮仔，尖聲怪氣地問：「你就係班會主席呀嘛？」你馬上察覺到來者不善，進入防備狀態反問：「正是，有咩貴幹？」個矮仔冷笑一聲，將手上嘅嘢大大力地啪落枱面。你眨眨眼，原來係一封信，上面赫然寫住兩隻雞乸咁大嘅字：戰 • 書

這時，你會點樣維持你班會主席嘅尊嚴？

A.即場私了矮仔
B.拉大隊去隔離班踩場
C.啪了書包裏樽鹽

A.即場私了矮仔

B.拉大隊去隔離班踩場

C.啪了書包裏樽鹽

A

等一等大家入嚟先，記得正評G持凱婷

規則：正評選項+引用數

LM

皮已正

歡迎留名

名已留 again

支持私了

2.
比條矮仔喺你個場也文也武，傳咗出去你仲有臉？！你冷哼一聲，打咗個手勢，班上嘅同學們馬上會意，靠過嚟將矮子圍得密不透風。

「你、你哋想點啊！」矮仔一踉蹌，嚇得跌倒在地：「兩軍交戰，不斬來使啊啊啊啊啊！！！」說時遲，那時快，你已經用正氣拳將呢個不知天高地厚嘅小子修理得正氣凜然了。

拍拍手，喚來豬柳、允行將渾身正氣嘅矮仔打橫掉返比隔離班，你才認真咁睇嗰封「戰書」⋯⋯你睜大了眼

「華山中學第八十屆運動會——中一啦啦隊比賽？！」

續2.
放學後，班會會議～

「嘩！乜學校搵啲咁嘅嘢嚟搞啊？！」你仰天長歎一聲。

紫靈不以為然地說：「運動會不嬲都係華山一年一度嘅盛事，點都要搵人熱吓個場㗎啦。」包包不忿地拍枱道：「又搵我哋班form1仔笨，我讀聖賢書㗎，喺度扭屎忽幾咁非禮勿視呀！」

「冇咁簡單。」允行手上飛快地敲打著鍵盤，一邊說：「傳聞運動會係校方挑選武林奇材嘅機會，適逢今年係約定二十年一次嘅華山論劍，自然更加重視。」允行扶了扶眼鏡，神秘地笑道：「話唔定其餘四嶽都會派人嚟刺探軍情呢，嘻嘻。」

豬柳強雙目發光地望住你：「咁凱婷姐，我哋呢次比賽一定唔輸得，跳嘅要係全場最霸氣嘅舞步！！！」

你會想起邊隻舞呢？

A.毛利人戰舞
B.雄性鴕鳥求偶舞
C.光速吊Hi舞

A.毛利人戰舞

B.雄性鴕鳥求偶舞

C.光速吊Hi舞

有冇人中⼀全班比人強制做啦啦隊表演

有，但冇理班傻尻
三隻舞都想睇

要型梗係跳戰舞
雖然結果似係屌閪

成班me 跳haka

Ching識貨

I wanna know
你行不行

lm

新po留名

我所以我sports day請假

大比數拋離

以為會有咩咕咩咕fire揀

比大家欣賞一下毛利戰舞

反正已經大比數咗

我睇咗啲咩

你一早應該係選項度跟埋條link

Lm

係

如果有呢個可能會贏到屌西舞

會唔會請小豬黎做運動會嘉賓

凱婷企中間跳屌西舞
其他人伴舞跳戰舞啦

3.
你想起了少豬哥哥嘅光速吊Hi舞，佢嘅舞步充滿了雄性魅力，相信到時能夠震懾全場嘅老師同學。你將呢個idea分享比班會成員，佢哋都點頭稱是。

於是你哋班就開始了光速吊Hi舞嘅排練，然而，呢隻舞看似只係下身不斷前後擺動，但係要做到上半身同下半身唔同頻率，仲要keep到光速，確實十分之有難度。

「凱婷姐，好難啊！我哋唔學啦！」班上的一個小八婆跌咗在地下，不住喘氣搖頭。「喂！未到休息時間啊、大家⋯⋯」你眼睜睜地望住佢哋一個個都紛紛坐底、嘴裏喺到抱怨，一時間士氣盡失，你會做啲咩重拾士氣呢？

A. 播放《男兒當入樽》
B. 讓紫靈出錢請少豬哥哥過嚟示範
C. 教訓小八婆殺雞儆猴

A. 播放《男兒當入樽》

B. 讓紫靈出錢請少豬哥哥過嚟示範

C. 教訓小八婆殺雞儆猴

挑機仔係主動撩交打 所以成全佢
但係今次話晒都係隊友
無理由打隊友
老子座下光之美少女應該要以老子嘅教誨感化同學
但係無嚟個選擇
唯有揀B

教練我想跳吊hi舞啊

4.
你讓紫靈出錢請來了少豬哥哥，少豬哥哥果然人如其名有少少豬，佢chok住樣咁同你哋打招呼：「哈囉～安安喔～」同學們都皺晒眉頭。

少豬哥哥也是個爽快之人，聽說你嘅難處，佢馬上親身示範了佢嘅招牌——光速吊Hi舞。

台下女觀眾：
台下男觀眾：

而你，則瞪大了雙眼。

因為你睇得出，呢個並唔係普通嘅舞蹈，而係一門相當高深嘅武林絕學——上下互搏

續4.
想不到失傳了幾百年嘅武林絕學，今日居然唔聲唔聲比你撞得返。你再不能移開視線了，少豬哥哥比你望到有啲唔好意思，摸摸鼻子訕笑說：「嘿嘿，其實只不過是熟能生巧罷了。」你滿臉敬佩地比了一個Like：「真是台上一分鐘，台下十年功」

少豬哥哥對你嘅稱讚顯得相當受落，你趁機陪笑著說：「咁少豬哥哥你幾時傳授光速吊Hi舞嘅秘技比我哋呢？」少豬哥哥聽後卻反應極大，不住搖頭擺手道：「可以示範，但恕我不能教授比你哋，我仲要靠呢招搵食。」你會點樣說服佢呢？

A.播放Brian Che影片
B.用冠A作激將法
C.幫少豬哥哥捉蝴蝶

A.播放Brian Che影片

B.用冠A作激將法

C.幫少豬哥哥捉蝴蝶

D.做小豬練習對象，從中學野

5.
你想起喺YouTube 上曾經見過一個相當煩膠嘅廣告，話唔定可以成功洗到少豬腦，並令佢屈服，於是你將它播放比少豬睇，Load咗一陣，螢幕上出現了Brian Che叔叔英俊嘅臉孔：

「你好，我係Brian車志建，6位數字收入⋯⋯」
「好多朋友問我，喂，brian⋯⋯」
「我曾經一鋪清袋輸左四百萬⋯⋯」
「一張枱6個人坐，200呎搬到1200呎⋯⋯」
「拿，你試幻想一下⋯⋯」

「啊啊啊！！！」少豬癲狂地以頭撞牆，歇斯底里大叫到：「唔好再講啦車志建！！！我咩都唔諗啊啊啊！！！」佢淚流滿面地抱住你大腿，求情：「你贏啦，求吓你熄咗佢把死人聲，我咩都肯做㗎。」

計劃通。

你奸奸一笑。

續5.
少豬輕輕抹去臉上嘅眼淚鼻涕，可憐兮兮地望咗你一眼道：「而家啲form1仔真係好壞呀⋯⋯」你挑了挑眉，作勢要開YouTube ，少豬見狀馬上雙膝著地，哭道：「我講吓笑咋英雄，饒命啊！」你見佢如此懦夫，心中自然睇佢不起：「咁你就快啲教啦！咁多嗲」

少豬輕咳了一下，開始教授：「呢招上下互搏，秘訣就係要一心二用。大家首先呢，就要上身畫方，下身畫圓⋯⋯」你哋全班一齊扭呀扭，終於習得了呢門武林絕學。（習得：上下互搏）

你滿心歡喜地觀看你哋呢班越嚟越有隊形，而家舞步係非常完整啦，不過好似差咁啲特色，你會喺隻舞到使用啲咩道具呢？

以下開放自由作答

美極

棺材
光速屌黑人棺材舞

漏咗講
唔一定要凱婷持有嘅道具，大家可以隨便講

豪華加熱版

飛機杯

光速屌閪舞梗係要

沙律醬

啞鈴

論語，討好孔sir

呢個正

光速屌西，令我回想起
反者道之動；弱者道之用。
天下萬物生於有，有生於無。
萬物遵循「道」的發展過程都是這樣的：先是從同一個本源——「道」、「無極」、「朴」開始，然後「道生一，一生二，二生三，三生萬物」。逐漸向外發展、演變；到了發展到某一個「度」的時候，又紛紛地「歸其根」——返回到當初開始的那個「本源」。

光速屌西，係人類繁衍後代一個不可或缺嘅重點，但係現代實在對嚟樣嘢施加咗太多嘅枷鎖同隱瞞。身為老子座下光之美少女，好應該帶領大家回歸本源，重回大自然嘅懷抱。要做到嚟一點，首先要天人合一，天地與我並生，萬物與我唯一。簡單嚟講：除衫

利申：以上內容純屬9up
再利申：投咗棺材

鐵版，塊鐵版要俾佢地嘅光速屌閪舞屌到穿窿。而最後個pose要好似活塞男咁條J kick 係個窿度

Ching應該都係得道之人
分析得好好

6.
你想如果全班抬住棺材上去跳舞，幫你對手辦埋身後事，舞台效果一定十分顯注。於是，你向紫靈同包包落Order，叫佢地去隔離班問定每個人嘅身高體重、時辰八字，你詭異嘅行動成功令到對家人心惶惶。

搞掂好啦啦隊比賽，係時候將目光放返落去運動會嘅比賽到，你望一望賽程表，4 x 100米接力賽，隔離班派出嘅居然全部都係熟人：

「火影、小龍、『人體聖誕樹』 胖虎、『臭串矮仔』小夫。嘩～睇嚟今次都唔惹少喎⋯⋯」

一個星期後就運動會，你會選擇點樣訓練自己？

A.玩跑online
B.進行「地獄式死亡特訓」
C. Spy隔離班

A.玩跑online

B.進行「地獄式死亡特訓」

C. Spy隔離班

7.
你打開電腦玩跑online。

正氣凜然の婷 登入了遊戲

【隊伍】純情學生餐包：歡迎～歡迎～
【隊伍】凱婷姐首席打手：凱婷姐
【隊伍】殺我死全家一世冇拖拍：齊人，走得。
【隊伍】正氣凜然の婷：允行，打鋪機啫使唔使咁毒啊⋯⋯
【隊伍】殺我死全家一世冇拖拍：開波啦，咁Q多嗲
【隊伍】正氣凜然の婷：⋯⋯
【隊伍】凱婷姐首席打手：嗚嗚嗚，唔係我認識嘅毒撚允行

續7.

要訓練反應力，緊係要去30人求生場，你同大家一齊進入了蜥蝪叔叔場。比允行串完，你心中忿忿不平，蜥蝪叔叔係你平時玩得最多嘅場，你一定要喺呢到俾個下馬威俾佢睇，等佢知道邊個先係大佬！

果然一入到個場，你使用DJ跑法輕盈地越過左所有人。

嘻嘻嘻，知我厲害未

正當你打算去角落到開始打字嘴炮，突然有隻爆緊怒火嘅大隻仔衝落嚟將你撞出去。

「嗚啊！！！」

Game Over。

【世界】小夫我進來了：梳啊，見到你個名就諗起隔離班個偽善八婆，忍唔住撞9你添
【世界】胖虎你好壞: 梳咩啊～佢技不如人姐
【世界】斬卍煞氣孤星之狼忍：我唔係針對邊個，在座各位都係垃圾

「豈有此理，隔離班茂利真係欺人太甚！！！」

你盛怒之中，會選擇點做呢？

A.開外掛再戰
B.課金買裝再戰
C.約現實隻揪

A.開外掛再戰

B.課金買裝再戰

C.約現實隻揪

啲user name

使用法寶隨意門

隻抽隻抽

我跑online個名同火影差唔多咁型

胖虎同小夫情侶名

8.
【世界】正氣凜然の婷：聽日小息操場，唔嚟正一食屎狗。

說著你登出遊戲，握緊手中嘅拳頭，大大力車落去個Mon到。

呯！

「如果你知我係邊個，一定唔敢串我！」

~第二日

你帶着三條𡃁，插着袋企係操場中心Un吓Un吓，等待隔離班落堂。

允行淆底到聲都震埋：「凱婷，打鋪機啫使唔使咁癲啊⋯⋯」「妖！！！」你怒吼一聲，一腳伸埋去Team Kill了允行。

「嘩嘩嘩！你咁嘅樣仲諗住玩接力賽？」呢把嬲打嘅聲音係⋯⋯回頭，見到火影一行人正慢悠悠地行過來。你冷哼一聲：「終於嚟啦咩？！」胖虎上下打量了你一番，怒道：「今次我唔會再中你嘅計㗎啦！」「喔？」

你不著痕跡地握緊藏在手袖裡嘅美極，係時候使用新招上下互搏，你下半身會做啲咩引開佢哋注意力呢？

A.跳起踢踏舞
B.用腳猜包剪揼
C.放屁

A.跳起踢踏舞

B.用腳猜包剪揼

C.放屁

三個都揀唔落

Live左

三個都唔凱婷

9.
你使出了無影凳，緩緩深呼吸一口氣，然後將丹田嘅氣隨着呼吸落到去下半身。對面嘅人見你咁大動作，大不敢怠慢，紛紛拿出兵器嚴陣以待。

只見你白淨嘅臉上慢慢升起一陣紅緋，頭頂開始冒出蒸氣⋯⋯嚟啦！

「呠～」

你放了個響屁。

眾人都愣住了。

你皺眉，好似唔係咁有效啵。你望住火影個馬明樣，突然靈機一觸，下半身開始叫春雀上身，發出升Key屁。

「呠B～呠B～呠B～」

眼見眾人都沉醉喺你嘅神乎其技，你隻手偷偷地打開了美極樽蓋，準備射爆佢哋⋯⋯

續9.
「邊個？！又係邊個喺學校範圍內扮叫春雀？！」突然間，Miss Moon衝了過來大聲嚷道。糟糕！叫春雀又要破滅了！你連忙對Miss Moon使了個眼色，佢眼神凶狠地打量你四周圍嘅人，恨恨地道：「豈有此理！！！居然又比仔圍！我今日就要替天行道到⋯⋯」Miss Moon高舉右手，卻久久未落下。你擔驚受怕地順着佢嘅目光回頭，望到遠處⋯⋯孔Sir！

你有人照住就唔洗驚Miss Moon了，嘰嘰

你會點做呢？

A.邀請Miss Moon一齊叫春
B.使用正氣拳教訓Miss Moon
C.乘機射9火影佢哋

A.邀請Miss Moon一齊叫春

B.使用正氣拳教訓Miss Moon

C.乘機射9火影佢哋

頂 咁都比你發現咗

梗係叫 Miss Poon 一齊叫春

應該唸經㗎嘛

一齊叫春

叫春叫春

10.
你一面誠懇地對Miss Moon說：「孔Sir就係冇幾遠，Miss Moon呢個係你嘅機會呀！」你捉緊Miss Moon雙手，鼓勵道：「將你心底嘅愛慕叫出嚟啦」

Miss Moon比你嘅真誠打動了，芳齡40嘅佢也是fucking urgent，見你有如斯妙計，也鼓起勇氣，抬頭45度向天叫道：

「咕姑固！！」

你閉上眼睛默默體會佢叫聲中對愛情嘅悲切哀怨。

「咕姑固！！咕姑固！！咕姑固！！」

隨着Miss Moon越叫越忘形，彷如一隻真係叫緊春嘅咕姑，你回頭驚見孔Sir居然真係慢慢行緊過嚟⋯⋯

續10.
「Miss Moon，你喺到做咩啊？」孔Sir驚訝地望住叫春叫到觸景生情、正淚流滿面嘅Miss Moon。孔Sir見佢已經失去語言能力，便向你投來詢問嘅目光。

你會點答佢呢？

A.搖搖頭，撇清關係
B.指出Miss Moon更年期，情緒波動較大
C.指出Miss Moon被人帽咗，傷心欲絕

A.搖搖頭，撇清關係

B.指出Miss Moon更年期，情緒波動較大

C.指出Miss Moon被人帽咗，傷心欲絕

上一篇原本已經諗好咗，但用唔着
幫Miss Moon溝孔Sir會變成支線任務
凱婷丘比特出動啦

勾起同情心

孔sir安慰

被帽後最需要就係慰藉啊

C

我都係諗緊呢樣嘢
好想幫 Miss Moon

11.
你吞吞吐吐地說：「Er…..帽事呀」孔Sir大吃一驚，瞪大眼道：「真係帽事？！」你嘆了一口氣，黯然地說：「係呀，已經帽事啦。」

此時，Miss Moon突然身體抽搐、大聲唱道：「知我是個無法討好的人～相戀一刻只是我的僥倖～」

孔Sir一臉同情地望住滿面口水鼻涕嘅中女Miss Moon，嘆道：「唉⋯⋯真係問世間情為何物，即教人生死相許！」佢伸手扶着Miss Moon，對你說：「我會睇住佢㗎啦，你放心啦。」孔Sir頓了一頓，又道：「仲有啊，我哋學校範圍內唔可以玩食物。凱婷，你作為道德協進會主席，更加要以身作則呀。」你臉紅地收埋手上嘅美極，目送佢哋嘅背影默默離開操場。

續11.
「喂喂喂，睇嚟我哋今日打唔成啦喎，條數點計先？」火影欠打嘅聲音將你從愛情嘅幻想拉返出嚟，你冷笑一聲：「你身痕，我實奉陪㗎。」一旁嘅小夫尖聲怪氣地插嘴：「哎喲～好串啵。」包包馬上一腳飛踢踢倒小夫：「收聲啦太監」

胖虎彈起係空中接着小夫，握緊拳頭怒道：「豈有此理！搞我條～朋友！」豬柳強見狀立即上前，紅著臉地張手擋在你前面：「你、你敢郁凱婷姐就先從我屍體上跨過去！」

眼見戰況一觸即發，你沉聲叫道：「好啦，眾卿家通通退後。」豬柳包包頓時停下動作，等你示下。你輕咳一聲，充滿威嚴地說：「嗱，我身為老子座下光之美少女，都唔想搞大件事嘅⋯⋯」你用食指指着佢哋個鼻，眼神凶狠地放狠話：「呢筆帳，我哋留到運動會嗰日慢慢！」

續11.
～終於嚟到運動會當日

你咩住書包，呆呆地站在運動場門口。

平日冷冷清清嘅運動場，而家變得人聲沸騰。華山上下每一個人都為今次運動會準備咗好耐。到處都有色彩繽紛嘅裝飾，同學們着上體育服，手揸住打氣棒，出盡奶力嗌爆成個運動場：

「6A英雄！ 人中之龍！」、「3C發威 你地閉翳！」

「嗚哇～好型棍啊～」

你作為一隻啱啱升中嘅小學雞，哪曾見過呢啲大場面？而家見到班哥哥姐姐咁疊馬，真係十分之有型

「凱婷～呢邊呀！！」你懷着興奮嘅心情，彈下彈下地和紫靈High five，允行喘着氣咁過嚟，對你說：「大師兄，你終於返嚟啦。」包包一把捉住你雙手，蠢蠢欲動地說：「我哋班等緊你嚟發師號令呀！」

A.合唱美少女戰士主題曲
B.帶住成班火車捐山窿繞場一周
C.嗌口號挑釁對手

A.合唱美少女戰士主題曲

B.帶住成班火車捐山窿繞場一周

C.嗌口號挑釁對手

我畀碌蕉你含

繞場一周

Oh~ohoh~ohohoh ~

live

朋友最多 轉圈轉圈哈姆共你

本來想揀B，見到呢個reply想轉軚

落後緊

唔係應該唱光之美少女咩
雖然好似得日文

pretty cure~ pretty cure~ 無敵

一廳一伙 飛天穿梭

原本諗住

美少女轉身變 已變成戰士
以愛凝聚力量 救世人跳出生天

仲有
你你你 快跪下

12.
你伸手歡呼：「大家一齊嚟啦！」

朋友最多 轉圈轉圈哈姆共你～
煩惱放開 轉圈轉圈舒發悶氣 ～
歡笑常常傳給你 吃粒種子莫再悲～

「Yeah！」

你哋全班搭着膊頭喺運動場歡快跑圈圈，一路嗌一路嘻嘻哈哈，自覺得十分疊馬和型棍。

而在其他人眼中，你哋哈姆太郎式自High就好似：

「喂～呢班form1仔做緊咩啊?」
「唔知喎，不過幾QQ啊」

你哋班成功喺其他人心中留下深刻印象。

～運動會開幕儀式

你一臉無聊地到草地到立正企好，聽住校長喺到blablablabla⋯⋯

死啦，有啲眼瞓添

你伸咗個懶腰，此時校長終於廢話完。

「多謝校長大大嘅分享，接下來我哋好榮幸請到京都念慈庵嘅特派使者——一心師太，作為我哋運動會嘅特別嘉賓。」

「Hello～」一心師太彈上講台，熱情洋溢地揮手打招呼：「今日天氣好好呀～」

司儀笑住說：「師太今日遠道而來真係辛苦晒啦，佢將會擔任我哋中一啦啦隊比賽嘅評判，讓我哋以最熱烈嘅掌聲歡迎師太！」

「啪啪啪啪⋯⋯」你機械式地跟隨眾人一同鼓掌，眼甘甘望住台上一心師太和藹嘅笑容，一個小小嘅念頭出現喺你嘅腦海⋯⋯

A.賄賂一心師太
B.公平競爭

A.賄賂一心師太

B.公平競爭

要加快進度了

揀咗就會bad end

Bad end選項會有**提示
呢次算係一個劇情分歧點啫

吊Hi舞必勝道德之人不用旁門左道

再揀錯又會俾老子屌

13.
身為老子嘅弟子，絕對唔可以做呢種卑鄙嘅勾當！
何況我哋班咁團結，咁努力練習，憑真本事都一定贏到！

然而，運動會一個比賽接著一個。直到上半場完之前，你哋班嘅積分仍然停留不止，反而隔離班就傳來一陣陣嘅歡呼：

「中一邊班最勁啊？！」

「A班最勁！！」

「校長聽唔到喎？！」

「A班最勁！！」

「老師聽唔到喎？！」

「A班最勁！！」

「隔離班聽唔到喎？！」
「A班最勁！！！」

「A班最勁～哼」你怪聲怪氣地模仿住隔離班嘅口號，望住火影、小夫佢地個得戚樣，心裏十分不是滋味，你會點做呢？

A.對同班同學訓話
B.叫隔離班收收皮
C.向老師投訴隔離班太大聲

A.對同班同學訓話

B.叫隔離班收收皮

C.向老師投訴隔離班太大聲

樓主讀新亞

崇基聽唔到

UC聽唔到

入新亞中大四院我稱霸

升key屁

城大反枱

企起身！！！！全部同我企起身！

運動會冇枱可以反

我中學就嗌緊

14.
你大大力發出噓聲：「Boooooooooo~收皮啦～收皮啦～」

隔離班都向你怒目相向，旁邊嘅火影一邊咬住個獎牌、一邊綁鞋帶譏笑道：「做咩啊凱婷，輸唔起呀」你不忿地高高舉起雙手無名指問候道：

「你娘親」

～
好快嚟到Lunch Time前中一啦啦隊比賽嘅時候了，你哋全班都聚在一起，作為大佬，係你出場嘅時候啦。你從書包裡拎出貓紙，眼神認真地發表了一段激勵士氣嘅朗誦：

（自行代入好假的肥仔把聲）

「比賽前貓紙 （此句不念）」

你輕咳一聲清喉嚨，續道：

「遇怪魔 我即刻變大個
遇見高手痛快得多 一激起我 就有火
盡快盡快辨勝負 亦不必想再拖
最好的 必須再練過
逐個反擊對方一個二個 我但求全擊破」

「嗚哇～講得太好啦凱婷姐！」豬柳強衝過嚟擁抱你，你欣慰地摸摸佢嘅頭回應，只見班裏各人都喊哂口，你讓佢地全部都圍過嚟，手疊手、心連心，齊聲叫道：

「Oh～～～～」

「Let's～～～Fight！！！！」

續14.
比賽開始了，都唔知話最後一組出場係好定唔好。壓軸出場，你哋固然可以喺評判心中留下最深刻印象，但等待嘅時間亦十分煎熬。

「冇問題嘅，B、C班啲表演都好普通啫～」你緊盯住台上嘅表演，一邊喃喃自語。「好啦～接落嚟就到A班啦！佢哋會為我哋帶來嘅表演係近排好Hit⋯⋯」司儀望一望份稿，笑著說：

「光•速•吊•Hi•舞」

你渾身一震

～

「冇⋯⋯冇可能㗎！」你難以置信地搖頭，臉無血色瞪住台上嘅表演。「唔止吊Hi舞，居然連棺材都⋯⋯」你全身都簌簌地發起抖來，牙齒也抖得咯咯作響，身體不由自主地一步步後退，一跢嗦跌倒在地上也不感到痛楚，仍舊呆呆地望著台上勁歌熱舞。

終於，一曲完罷。你仍然木然立著，麻木地聽著身邊響起一陣陣雷般嘅掌聲和歡呼聲，久久回響⋯⋯

「1D班！1D班！到你哋出場啦！」

直到當值老師拍一拍你膊頭，你才回過神來。微微一動，才驚覺你件PE衫已全然被冷汗濕透。

呢個時候，你會點做呢？

A.頂硬上，表演尷尬術
B.冇眼睇，扮暈低
C.借尿遁，上連登開post求救

A.頂硬上，表演尷尬術

B.冇眼睇，扮暈低

C.借尿遁，上連登開post求救

～開放作答
萬能嘅連登仔請提供埋解決方法

以為行道德L路線，你唔搞人，人哋就唔會嚟搞你呀
少年，你地太年輕啦傻豬B

揀C嘅朋友 請正評巴絲作答回覆
正評呢個唔計

一嘢打暈火影，再放火影落去個棺材到，寓意1A 班都唔係1D班嘅對手

係屎忽到寫SLUT 用南山南做配曲 跳d 慢歌嘅舞

示意圖:
( S L 介 U T )

跟住再跌棺材

請brian cha即場表演motivational speech叫A班quit運動會 再整返part摺被軍跳舞片

同老師投訴話A班坐時光機抄佢地

寫輪眼表演

基本法腐乳

民事補救
版權擁有人可循民事途徑控告侵犯其作品版權的人。擁有人可制止的活動因應作品種類而有不同之處；但基本來說，擁有人享有獨有的複製權和分發作品予公眾的權利。擁有人可針對侵權者尋求一切所需的濟助，例如禁制令以制止進一步侵權、交付侵權物品令、披露有關侵權物品之供應及/或交易資料令、損害賠償及訟費裁決。

刑事制裁
海關負責執行侵犯版權的刑事法例。無論是否已提出檢控，該部門擁有廣泛的搜查和扣押的權力以調查侵權案件，亦有權沒收懷疑侵權複製品。

法例提供涵蓋面廣泛的刑事條文，以保護版權。參與盜版活動的人，例如製作或管有侵權物品作貿易或業務用途，最高刑罰為監禁4年及就每份侵權物品被罰款港幣50,000元。

輸入或輸出盜版物品屬刑事罪行。參與香港境外的盜版活動以期將侵權物品輸入香港亦屬刑事罪行。製造器材作盜版用途的人亦可最多被監禁8年及罰款港幣500,000元。

經銷任何平行進口版權作品(除電腦軟件產品外)、輸入該等作品作經銷、輸入或管有平行進口電影、電視劇、音樂聲音紀錄或音樂視像紀錄作公開放眏或播放，如作品在世界任何地方首次發表不足15個月，屬刑事罪行。

製作、輸入、輸出或經銷引致保護版權系統技術失效的產品，或提供商業性質服務使顧客能令該等系統失效，均屬刑事罪行。任何違法者一經定罪，最高刑罰為監禁4年及罰款港幣500,000元。

光速屌西舞再一路跳一路除衫
實好印象深刻

跳光速被屌西舞

依然都係想佢地跳咩咕咩咕fire

就算樓主係讀UC都好
乜乜聽唔到唔係UC山哥咩？

sor 小弟係文盲

記錯咗

人呢

向同班同學大叫：「幫我撐十秒」，並以十秒時間進入無我境界，由老子身上習得新技能「星爆氣流暫」，以超光速跳吊hi舞

15.
當你感到無助、徬徨嘅時候，你會諗起邊個？係朋友、家人定係神⋯⋯通通都唔係正確答案，此時你心中浮現嘅臉孔——係人生勵志師，Brian。

「Hello！你搵我呀？」Brian突然從馬桶彈出來，嚇了你一跳。只見佢有啲滄桑嘅鬚根掛着晶瑩的廁所水珠，容光迫人、雄姿英發，彷如天神下凡救世。佢微微一笑，張口說道：「你好，我係Brian，6位數字收入⋯⋯」

「得啦！」你高舉手中Hello Kitty銀包，霸氣說道：

「Shut up and take my money。」

～
你出盡奶力將Brian一嘢掟上台：「去啦！車志建！」佢喺空中打咗個筋斗，穩穩地落在台上，輕咳一聲，開始了佢嘅勵志演講：

「好多朋友問我，喂，brian⋯⋯」
「我曾經一鋪清袋輸左四百萬⋯⋯」
「拿，你試幻想一下⋯⋯」

「好煩啊～講完未呀。」台下嘅觀眾們開始怨聲載道。Brian面色一變，滿臉臭串表示：「同學仔，我俾個建議你哋，唔鍾意咪quit運動會佢，O唔OK？」

說罷，Brian馬上被憤怒嘅群眾拖下台私了。

續15.
武館中學呢個名，可不是浪得虛名。不消幾分鐘，Brian已經失去戰鬥能力被食蕉拖咗落台。見到群情如此洶湧，老師們也隻眼開隻眼閉：「Er⋯⋯所以D班，你哋？幾時開始表演？」

「而家、馬上！」你慌張地跑上台，沒辦法了，只好是Q旦跳Part舞啦。你抬頭見到今日天朗氣清，正係曬被嘅好日子，講起曬被你就諗起摺被軍⋯⋯呀！不如就跳摺被軍嘅扮花舞啦！

你連忙向其他人提出呢個諗法，佢哋都同意左，好彩而家啲細路沉迷玩抖陰，對呢隻舞都算熟悉，勉強都算跳得幾整齊⋯⋯一曲完罷，你心中忐忑地等待一心師太嘅評價。

只見一心師太一嘢飛上台，大喝一聲：「我打！」便借住高空優勢，大大力地煎落你塊臉。「啪！！！」你被打到翻滾在地，勉強撐起身體，一臉茫然地望住一心師太嘅怒容，只見佢指住你哋個鼻大駡道：

「你班後生仔有笑波子哥哥唔睇！走去玩抖陰！我唔打銀醒你哋都唔銀得！！！」

續15.
「哎喲！痛！」「對、對唔住啊。」豬柳強攞住粒熟雞蛋，手忙腳亂地道歉。

紫靈一把搶過豬柳手中嘅雞蛋，接手輕輕幫你敷面，恨恨道：「估唔到個老嘢出手如此狠辣。」你失魂落魄地歎氣：「其實，尋晚Kelly頭先一心師太鬧得我好啱。我哋唔應該玩抖陰⋯⋯」

「事到如今講呢啲有咩用呀，快啲諗計仔贏返A班啦。」允行心急如焚地打斷了你嘅說話。

「允行就講得冇錯啦！」

呯！門被一腳爆開。包包拎住一個大膠袋嚟到你面前，「呼～攰死我啦。」佢擦擦汗，奸笑著揭開包裝，𥚃面係⋯⋯4個飯盒，而膠袋上正正寫住：

「火影、小龍、小夫同胖虎⋯⋯」你喃喃道著。

「冇錯。凱婷，我哋今次接力賽絕對唔輸得。」

包包俏皮地搖晃著手中元氣滿滿嘅蟲蟲刺身，嘴唇緩緩吐出，有如魔鬼般嘅低語⋯⋯

A.幫佢地加料
B.公平競爭

A.幫佢地加料

貧尼表示唔滿意今次凱婷嘅表演
見到人跳抖陰舞就想用道德經教化佢

老子弟子無論幾困難都唔可以捨棄道德

加料
我地係凱婷
係壞女孩
做乜扮乖

加咩料
春藥定瀉藥？

Why not both

加春藥，等睇小夫我要進來了
或者NTR

要變壞女孩了

唔洗春藥都得啦

無春藥都趁lunch time黎一劑

佢哋跑前面噴屎咪成面都係屎
跑後面又驚佢哋噴屎加速反cup

頂你 食緊飯

運動會冇得上天台 即刻冇晒迫力
等我諗吓點收尾

哪兒來的屎

16.
寧教我負天下人，休教天下人負我。
「好，就搞9佢哋」你眼神險惡地下令道。
~
「呼～」終於踏上運動會長跑跑道，你一邊做住熱身運動、一邊偷偷瞄住火影佢哋。明明已經加咗嘢，點解仲未有效嘅呢？你心底十分焦急⋯⋯

「On Your Mark～Get Set～Go!!!!!」

哨子聲一響，豬柳馬上如脫疆嘅野馬衝了出去，只見佢雖然咬緊牙根狗衝，無奈小龍身手實在敏捷得多，兩人打開了一大段距離。

成功交到去第二棒包包，包包明顯無心正經比賽，不斷試著以收山腳攻擊胖虎，反而令到差距越來越大。你暗自著急：呀呀呀呀，玩完了要輸了

正當佢哋正要交棒之際，臉色蒼白嘅小夫突然掩住個肚。雖然運動會期間，小夫進行多次蓄水、放水，以提高連續的洪水下防洪庫容利用率，洪峰抵達入庫流量達到每秒75000立方公尺，是小夫建庫以來最大洪峰。陸續由上午5孔逐步開至7孔，至中午12時，小夫水位達163.8公尺，終於抵擋不住，要閘門全開全力洩洪。

小夫大叫道：「啊！胖虎～我唔得啦～」

胖虎走避不及，被捲進汪汪大洪之中，消失得無影無蹤。

七孔流血變七孔流屎

都係小夫劇情

續16.
由於胖虎同接力棒一齊被洪水淹沒了，A班被取消資格，你哋班不戰而勝出了。你高舉住個大大獎盃，受到你哋班所有人嘅歡呼、鼓掌，運動會便定格在你哋全班笑住嘅大合照，正式落幕⋯⋯

你正想返到後台收抬東西，準備一陣間嘅慶功宴。突然，你聽到暗角傳來嘅哭聲。偷偷一望，居然係⋯⋯火影！只見火影成個人微微顫抖，儘管佢已經努力繃緊眼皮，咬緊牙根忍耐，卻止不住眼淚緩緩滴下來。

你第一次見到男仔喊，尤其仲係平日串串貢、chok晒樣嘅火影，匿埋喺度偷偷地喊⋯⋯你會點做呢？

**影響結局走向

A.開ig live直播
B.跳返part吊Hi舞引佢笑返
C.良心發現對火影道歉

A.開ig live直播

B.跳返part吊Hi舞引佢笑返

C.良心發現對火影道歉

咁快結局

成個故事會開始進入後半段，以後啲choice多會影響結局

我諗住最簡單一個成就結局、一個感情結局（可攻略嘅都幾明顯吓）
大家作出選擇吧

放心，稱霸完華山嘅班、級，之後仲要打埋五嶽先係form1最強

重唸住可以睇到form 6畢業

係囉

喺form1留級六年都差唔多啫

做武林霸主

估唔到大家咁鍾意睇凱婷
不過仲有排先寫完，唔使咁快喊既

17.
畢竟你係飽讀聖賢書嘅人，今次唔係光明正大咁贏，你覺得有啲過意唔去⋯⋯「叮噹！」你唔小心踢到地下條鐵，火影馬上有所警覺，彈起身叫道：「邊個鼠輩喺度！」

你為咗不失霸氣，決定以最霸氣嘅舞蹈登場。於是你用吊Hi舞Un住咁行出嚟。

「⋯⋯」

你跳完part舞火影依然毫無反應，不由得面紅耳赤，輕輕一腳踢落火影既小腿，惡狠狠叫道：「喂、喂比啲面好冇啊！？」

火影輕鬆閃過攻擊，向你吐舌：「渣㗎～」站起來開始跳吊Hi舞，但並唔係尋常嘅吊Hi舞，呢招係⋯⋯

你驚惶失色地叫道：「係、係失傳已久嘅忍術！ 光速影分身吊Hi螺旋丸？！」

火影大喝一聲：「看招！」然後一個螺旋丸車過嚟，打爆了後台既木板。

夕陽霞光透過破洞斜照下來，火影哈哈大笑，露出一排白牙，得意洋洋地說：「Sor9y！唔好以為你贏到我啵。」你驚魂未定地望住隔離嘅殘骸，回過神指住佢個鼻駡道：

「我Yo你啦7頭！！！」

~
喺呢次運動會，你展現出驚人嘅領導力同決策力，雖然過程曲折離奇，但總算有驚無險，成功帶領住全班贏得冠軍。經過運動會之後，全級同學都臣服於你之下，你亦終於真正係華山闖出名堂。你一步一步咁向住目標前進，未知嘅前方到底有咩等住你呢？

你已經急不及待想玩玩了

～第四章「運動會爭霸篇」，完。

準備進入《運動會爭霸篇》檢討模式，為咗令正評更有意義，每50正評= 1次查詢機會。
大家正評G持吓啦～

我Yo你啦7頭

幾時同火影決戰

學多幾招先啦
呢篇大家Miss咗啲新技

幾時有文

文呢

文啊

完一個chapter休息一日

以下開始進入《運動會爭霸篇》檢討模式，係呢到可以查詢唔同人對凱婷嘅意見，呢啲意見將會反映佢哋嘅好感度、你嘅風評、戰鬥力等等，了解育成方向。

為咗令正評更有意義，50正評=1次查詢機會
多謝大家支持，今次四捨五入共有3次查詢機會

A.同級同學
B.學校老師
C.火影
D.豬柳強
E.包包
F.紫靈
G.允行
H. Miss Moon

每人可揀三個choice
P.S樓主會乘機睇吓邊個角色更有人氣，有機會增加出場機會

A.同級同學

B.學校老師

C.火影

D.豬柳強

E.包包

F.紫靈

G.允行

H. Miss Moon

傾吓偈，下一篇寫 Youtuber大戰 / 魔法少女好呢

魔法少女
係咪會同齊百家嘅魔法少女開戰

幫推順便問下模型社，即係武器升級所仲會唔會登場

呀
唔記得咗啊

反正統一左全級，R紫靈買素材整玩具應付之後既大戰

push

火影: 雖然成日同凱婷打對台，但其實唔討厭佢，反而覺得凱婷傻傻地又好恰，如果當初入嚟忍者學會就好了

紫靈: 雖然作為班會嘅一份子，但同其他人都係保持距離。只會喺凱婷面前懶得扮嘢，展露MK八婆格一面

Miss Moon: 好妒忌凱婷成日受到孔Sir嘅關注，身邊又多仔，凱婷最好醒定啲，唔好比佢捉到啲咩痛腳

唔知大家滿唔滿意呢篇嘅育成呢

想溝孔蛇

想溝miss moon

下篇攻略miss moon

溝miss moon

抖夠了今晚正式開波

留名睇暴走

而家難啲喎，學會篇有機會又唔行Miss Moon線

正式進入第五篇《聖誕Party大作戰》

1.
12月，係12月啊。

你望住月曆，忍不住奸笑。

又嚟到小朋友同家長鬥智鬥力嘅節日了，唔知今年可以點樣老屈老豆老母幫你課金買晒全套四書五經呢？想想都興奮了

「聖誕老人～ 終身監禁～ 騎住鹿仔去殺人～」你歡快地哼住歌仔進入夢鄉⋯⋯瞓到一半，半睡半醒之間，你感覺一樣突然狠狠車咗落你後尾枕：「呯！」

「嗚哇！！！」你被打到翻滾落床，勉強扶住床邊起返身 ，睜大眼睛怒喝道：「邊個！係邊個小人趁我瞓覺搞偷襲！！！」然而，空氣中只有你怒吼嘅回音。冷風吹啊吹，你不由自主地打了一個冷震：莫非係⋯⋯鬼拍後尾枕

這個時候，你會點做呢？

A.下跪請求老子加護
B.封印後尾枕
C.使用津路水炮射爆隻鬼

A.下跪請求老子加護

B.封印後尾枕

C.使用津路水炮射爆隻鬼

同隻鬼做朋友

冇咗後尾枕就唔會畀人拍

老子什麼鬼都不怕

2.
好彩你有先見之明，知道身居高位要隨時防備敵襲，喺床下底收埋咗支宇宙最強武器——津路水炮。你連忙伸手從床底摸出900ml 津路膠樽，再噴口水填充彈藥。

「I am ready」，你用手擦一擦嘴角嘅口水，猛然彈起身大叫：「老子什麼鬼也不怕」說着面對着個影激射出去。

突然之間金光大閃，你不由得眯起眼睛，在聖光之中，你慢慢見到一個人影，係⋯⋯係老子呀！！！

只見老子著住一身紅衣，手上攞住個大布袋，頭上帶住頂紅帽，面上掛着幾條晶瑩嘅口水，而佢，正嬲到紅都面哂。你見到佢呢身裝束，雙腳開始不由自主地發抖。

呢個唔係尋常嘅老子，係12月先出現嘅別注版——「聖誕老子！！！」你即刻撲倒在地，聖誕老子呸了一聲，怒喝道：「你個衰女包！仲好意思叫老子？！」你嚇得大氣也不敢喘，馬上作跪拜狀放聲唱道：「普世歡騰～老子下降～大地接他君王～」

「得啦，」老子見你態度尚算誠懇，臉色都漸漸和緩：「老子比多最後一次機會你，如果今次聖誕節，你唔能夠做好光之美少女散播愛與和平嘅任務，」佢盯住你雙眼、一字一句地說道：

「老子就將你逐出師門！」

續2.

散播愛與和平嘅任務。唉～可以點做呀？你垂頭喪氣地走進班會房，想搵班會同伴商量一下，卻驚見大家居然都唔喺到。

「喂！凱婷你快啲過嚟啦！」你不爽地抬眼望向班房角落，係身上纏滿著綠色絲帶、綠色燈飾，頂住頂綠帽子嘅胖虎。

按照你嘅命令，胖虎喺聖誕節期間就係你哋班嘅聖誕樹裝飾。正好而家呀姐燥燥地，你摩拳擦掌地走到聖誕樹胖虎面前，惡狠狠地串道：「乜聖誕樹識得講嘢㗎咩？！」動彈不得嘅胖虎卻叫苦連天：「大佬，你啲𡃁掛哂啲臭襪係我塊面到，快啲救我啦！」

嗯？又真係啵。你伸手從佢個7頭到拿下三隻襪，上手揸一揸，入面居然都有封信。你忽然靈機一觸，呢個話唔定係上天比你嘅機會，去散播愛與和平⋯⋯

於是，你興奮地拆開第一封信：

「親愛的聖誕老子：

紫靈嘅要求唔高，今個聖誕節想要16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左嘅男朋友仔」

你打開第二封信：

「親愛的聖誕老子：

我想同凱婷姐嚟一次浪漫嘅約會～一次咁多呀～一次就夠啦！」

你打開第三封信：

「Dear 聖誕老子：

囡啊！我要囡啊！

Chris Wong」

嘩！一封比一封癡線，呢舖點算啊？！

A.紫靈
B.豬柳強
C.允行

A.紫靈

B.豬柳強

C.允行

A+C=成功，好似係

係囉，有無得撮合Chris Wong 同紫靈
然後陪下豬柳強 大團圓結局

3.
比起另外兩個痴漢痴女，豬柳強嘅願望應該最容易實現，就決定幫佢實現好了。

說罷，你大步流星地走入班房，望咗一圈，見到豬柳強正坐喺座位到啜緊手上支美極，你走埋去打招呼道：「喂！豬柳你今個星期六得唔得閒？我想約你呀⋯⋯」

「碰！」成支美極跌左落地。只見豬柳強擘大咗個口，口中嘅美極一滴滴落喺枱面，佢依然毫無反應、呆銀住左咁望住你。

半晌，豬柳強突然高聲唱道：
「哈利路亞～莎士比亞～」

然後淚光盈框地握住你隻手，說：「啊！呢個一定係聖誕老子嘅奇蹟～我好得閒去邊都得閒！」

「咁呀⋯⋯」

A.學界蘭桂芳
B. 婚姻注冊處
C. Cafe de Coral

A.學界蘭桂芳

B. 婚姻注冊處

C. Cafe de Coral

b

變咗約會大作戰

去法國餐廳啦
夠浪漫

本來都想去法國餐廳
但藍底 不了

一個鐘後返黎睇三個選項同分

去藍底餐廳陣間又比老子打

老子 恃寵生驕 以為啲人會投佢 就態度勁差
淨係識鬧人

其實中一去婚姻注冊處做乜鳩

4.
想來婚姻註冊署應該係全香港最浪漫嘅地方，去嗰度應該冇錯。你說：「咁就婚姻註冊處啦！」「呯！」說時遲、那時快，豬柳已經紅著臉暈倒在地，口中喃喃道：你的名字和我姓氏成就這故事⋯⋯

~星期六

你嚟遠就望到豬柳一身老西，着住條短褲仔、打晒煲呔神色凝重咁企咗喺度。「Er⋯⋯Hi 豬柳」你尷尷尬尬咁上前打招呼，殊不知豬柳馬上360度轉身，向你遞出一束美極嘅花，結結巴巴地叫道：「比、比比鳥。」「多謝。」你面無表情地收下。「嘻嘻嘻⋯⋯」豬柳摸摸鼻子，有啲含羞答答咁講：「係呢、凱婷姐，你、你今日好似仲未打7我喎～」「⋯⋯」

A.用道德拳教訓佢
B.叫佢扮狗
C.偏唔打7佢

A.用道德拳教訓佢

B.叫佢扮狗

C.偏唔打7佢

叫我打就打
我咪好冇面

呢種就係你哋平時睇我篇文，黑人問號嘅感覺嗱？

你睇落去咪G囉

B

唔打啊

新讀者，追到live

凱婷

寫個故寫得我霸氣啲g唔g
寫得好我獎你做全級第二壞

道可道，非常道。名可名，非常名。無名天地之始，有名萬物之母。故常無欲，以觀其妙；常有欲，以觀其徼。此兩者同出而異名，同謂之玄，玄之又玄，眾妙之門。

5.
你高舉右手，豬柳強臉紅心跳地閉上了眼睛。過咗一陣，佢語帶興奮地說：「打得啦凱婷姐I am ready」你維持着姿勢、臭串地表示：「你叫我打，我偏唔打呀，吹咩」

「嗚啊！！！」豬柳強肉緊地抱住雙臂，扭吓扭吓咁叫道：「好衰㗎～凱婷姐你真係好識玩啫～我越嚟越中意你啦～」

你打咗個冷震。

講咗咁耐有少少肚餓添，咁啱你見到隔離擺咗個小型自助餐——「史廖聯婚」唔係唔去賀一賀佢呀嘛，於是你便拉住豬柳強混入去食霸王餐了。

正當你食得暢快淋漓嘅時候，突然有人拍拍你膊頭，你咬住舊鮑魚回頭，只見一對新人懷疑望住你，港女新娘馬上攤大手板道：「你喺邊到㗎？比咗利是未呀？」

A.攻擊新人
B.出賣豬柳強乘機逃跑
C.唔好唔要我啊爸爸

A.攻擊新人

B.出賣豬柳強乘機逃跑

C.唔好唔要我啊爸爸

爸爸做乜唔要我哋兩姊弟

話唒係讀書人+老子座下既光之美少女
為左宣揚愛與和平，就唔可以成日打打殺殺
C係首選

駁唔到

6.
「Er⋯⋯」你口窒窒地說：「我⋯⋯我係男家親屬⋯⋯」新娘疑惑地扭頭，問佢老公：「阿史，點解我從來都冇聽你講過嘅？」阿史呸了一聲，對你說道：「小妹妹，我識你老鼠咩？」

「嗚哇！！！」你突然放聲大哭，飛撲過去叫道：

「唔好唔要我啊爸爸」

阿史頓時方寸大亂，搖頭急道：「晴晴！我唔識佢㗎！你要信我呀！嘔～～～～～」「你舊史呃我？！我Yo晒你全家！」說時遲、那時快，晴晴已經開始暴走毆打阿史。難得今日咁疊馬，男家女家雙方人馬即刻除鞋開波，剎那間到處腥風血雨、猶如人間地獄

續6.

你趁機逃離案發現場，回過頭先發現：咦？豬柳去咗邊？唔係仲傻更更留喺嗰度呀嘛?你有啲擔心，想要返去搵豬柳強⋯⋯

「Yo～甜心~」面前站住一個貌似老鼠嘅男仔，正向着你擠眉弄眼，而佢身上嘅校服係⋯⋯聖安娜？！你睜大了眼，呢、呢間係名校中嘅名校嚟㗎喎！只見嗰個男仔撥一撥頭髮，邪魅一笑道：「Hello～我叫俊仔•G•安瓜達拉Hi拉，職業兒子，50k。」你激動得語無倫次：「我、我、我叫凱婷！」

「凱婷？！」G安大吃一驚，低聲喃喃自語道：「莫非就係華山好勁抽嗰個⋯⋯」佢突然眼中精光大閃，笑嘻嘻地靠過來說：「凱婷，要唔要上嚟我屋企睇貓呀？」

A.答應
B.不答應，並返去搵豬柳強
C.不答應，並返屋企瞓覺

A.答應

B.不答應，並返去搵豬柳強

C.不答應，並返屋企瞓覺

來者不善，但對方係職業兒子尚可巴結一下或者將來有用
加上如果佢勁x999999999999999999靚仔同老豆係第二有錢既話，可以介紹俾紫靈再完成一個任務

B，先搵返豬柳再講

嚟排忙到喊𠹌咗
Live唔到
Btw B thx

歡迎巴打返嚟

頂你哋，有貓都唔撚
又要重新諗劇情了

一間撚貓變撚雀就唔好la

凱婷唔可以隨便跟佬走

7.
雖然你覺得貓貓好得意，十分之想去撚貓，但最終你還是斬釘截鐵地拒絕了：「不了，連登仔唔比」

對於你的拒絕G安顯得十分驚訝，佢一把捉住你隻手挽留說：「Baby！咪走住呀！Wait～」你甩開佢隻臭手，大聲叫道：

「I go to school by bus！」

說着，你便頭也不回地跑走了。

~
返到去婚姻註冊署，已經傍晚了。

你望住黃昏下嘅豬柳強落寞嘅身影，心中自然生出一絲歉疚：「對唔住呀豬柳，要你等咁耐⋯⋯」「冇關係㗎，凱婷姐。」豬柳強故作瀟灑地45度望天，嘴角勾出一個溫暖嘅微笑：「我會等，無論仲要等幾耐，我都會等你。」

嗚哇～

你感動地望住豬柳強，淚光閃爍在你嘅眼眶：「豬柳⋯⋯」「係啦，凱婷姐，我仲準備咗一份禮物俾你啊。」你柔聲地開口道：「如果又係美極，我就打銀7你。」豬柳強連忙叫道：「唔係呀，呢次係⋯⋯」佢從書包摸出一塊豬排，45度望天，情深款款地道：

「你係豬排，我係美極，hehe ^ ^」

**影響感情結局

A.強迫豬柳強去搞基
B.往死裏打
C.以肥叉和白飯回應他

A.強迫豬柳強去搞基

B.往死裏打

C.以肥叉和白飯回應他

想同mk紫靈一齊

肥叉白飯個選擇應該會去sad end (同豬柳一齊)

想同miss 多D

點解係sad end

中學生不應談戀愛...住
啱啱先開始出名 應該專注事業先

[互動故］你係凱婷 啱啱升form 1

#846 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主講過唔會溝仔㗎
我要溝女呀
紫靈+miss moon
豬柳強最多只可以係𡃁

覺得往死裏打先係 豬柳強m底鍾意婷姐打佢

講得啱！！！事業未成，豈能戀愛
仲未打低火影做全級最壞

好似其他巴打咁講，豬柳對我地最壞既凱婷只能遠觀不可褻玩

有道理

咁點解你哋呢篇揀豬柳線
比假希望豬柳
壞女孩玩弄人感情

火影值得擁有凱婷姐！！！！！

今日早啲開波，補返尋日嗰更

8.
忍咗條傻9成日⋯⋯喺呢個moment你終於忍唔住⋯⋯

「我要爆啦！！！」

你一把抱住豬柳，雙腳用力彈上天空，在空中360度迴旋，畫出地球既圓形，然後大吼一聲：「投擲地球🌍！！！」將豬柳強狠狠地挫落地。

呯！

地上出現了一個直徑五cm的裂痕，豬柳強七孔冒煙，睇個樣已經失去左戰鬥能力了。

但你心頭火仲未燒，不停使用道德拳&上下互搏暴打佢，口中不停大叫道：「打傻9，用力打，往死裡打，打傻9怎能少了我。」，一旁嘅圍觀群眾眼光光咁望住你，嘴巴喃喃的說：「瘋了，瘋了，都已經瘋了。」

～習得「投擲地球」
呢招對身型龐大嘅敵人有特攻加成

續8.

由於你一時失控打爆了豬柳，令到你哋甜蜜蜜嘅聖誕任務失敗，又要從頭來過了。

唉！你懊惱地抱着頭。死啦，嚟耶誕日剩返5日，再咁落去真係要比老子逐出師門了T.T

「誰又騎着那 鹿仔飛過～
忘掉投下那 禮物給我～」

呢把八婆聲係⋯⋯你轉彎末角，終於喺教員室到發現Miss Moon。只見佢一面傷春悲秋咁對住電腦wallpaper 個月亮自斟自飲，不住小聲啜泣。

你靈機一觸

嘻嘻嘻，呢度咪有個需要愛嘅人囉～

你會點做呢？

A.利用假AC溝Miss Moon
B.成為Miss Moon嘅愛情布谷鳥
C.以Miss Moon嘅名義送禮比孔Sir

A.利用假AC溝Miss Moon

B.成為Miss Moon嘅愛情布谷鳥

C.以Miss Moon嘅名義送禮比孔Sir

可唔可以用假ac扮孔Sir黎溝miss Moon

要比啲機會凱婷溝Miss Moon

9.
你想起牙勤，當年佢送禮比偶像示愛，而家喺網絡上仍不斷被人反覆提起，成為一則膾炙人口的美談。

於是，你決定了以Miss Moon嘅名義送禮比孔Sir ，但問題來了，你會送啲咩俾孔 Sir 呢？

A. 孔Sir嘅寫真
B. 《神鵰俠侶》
C. 綠帽

A. 孔Sir嘅寫真

B. 《神鵰俠侶》

C. 綠帽

完成支線任務會學到新招

送《神鵰俠侶》有冇得學玉女心經

第一次寫選項故 希望各位比下意見

可能獲得鵰兄一匹

a可唔可以加埋剪報情信

孔Sir隻鵰

《神鵰俠侶》啦
啱哂孔Sir鍾意睇書，又有濃濃的性暗示

hi，千億巴

樓主，我們到了 你在那.jpg

晚更

太陽落咗山
樓主，我們到了 你在哪.jpeg

而家開始寫了，請大家稍等

10.
你想孔Sir佢咁鍾意睇書，送《神雕俠侶》應該唔會有錯，於是你就將Miss Moon嘅名寫落發票到，連埋本書一齊擺喺孔Sir 枱頭。

不久，孔Sir回來了，見到本《神雕俠侶》佢顯得十分驚訝，興奮不己地捧住本書又親又舔，說着便準備去向Miss Moon道謝。

此時，傷情嘅Miss Moon抓住酒杯，呼喚叫春鳥上身，開始歇斯底里叫春。

咕姑固～咕姑固～咕姑固～

而孔Sir卻像雷轟電擊一樣，站在門外直瞪瞪地望住Miss Moon，口中失聲地叫道：

「姑姑？你係姑姑？」

說著便飛撲了上去，Miss Moon嚇了一跳，凝神望住孔Sir，突然之間大叫道：「侄仔！你係過兒？！」

孔Sir緊緊抱着Miss Moon，眼𥚃落下一行清淚：「姑姑，我從十幾歲仔就傾慕你嘅絕代風華，當年我老豆你阿哥唔俾我哋相愛，監生逼我去外國讀書，如今終於俾我見番你啦。」Miss Moon也是萬分感觸，淚眼婆娑地道：「係呀，過兒，我係你嘅咕姑固呀。」

你係一旁睇到O晒嘴，估唔到仲有呢一層淵源。你見佢相愛不能相守，心都有所不忍，呢個時候你會點樣幫呢一對悲劇戀人呢？

A.祈求天地放過一雙戀人
B.去打7孔Sir老豆
C.勸佢哋重刷

A.祈求天地放過一雙戀人

B.去打7孔Sir老豆

C.勸佢哋重刷

a會唔會學識唱歌

一早識啦
比啲創意

連天父都顯靈

A.祈求天地放過一雙戀人

使用少女的祈禱求老子個friend月老幫拖啦，生死關頭老子唔會托手掙既 In 老子 We trust!

11.
你跪倒在地、雙手合十，開始了少女的祈禱。

「祈求天地放過一雙戀人 怕發生的永遠別發生
從來未 順利遇上好景降臨 祈求能重拾信心」

你越唱越是激動，如教會弟兄上身，開始填詞：

「祈求老子做十分鐘好人！！！贈Miss Moon孔Sir的吻！如憐憫罪人⋯⋯嗚哇！」

四周突然金光大閃，呢種光芒你並不陌生，係、係老子呀！

「老子聽到啦。」

只見老子臉上一條鼻涕一條眼淚，感性地道：「想當年老子同Johnny仔又何嘗唔係經歷過一段⋯⋯唉～」老子輕輕拭去淚珠，嘆息道：「想不到，孔門同老子門下嘅弟子會有咁樣一段情，真係造化弄人⋯⋯」佢嘅指尖慢慢發出閃光，只聽他大喝一聲：

「去去DNA走！」

光束覆蓋着Miss Moon，抽走了佢嘅DNA，令到Miss Moon同孔Sir再無親戚關係。

Miss Moon同孔Sir驚喜萬分地對望，終歸還是忍不住相擁而泣，有情人終於可以終成眷屬了

續11.
Miss Moon 同孔Sir齊齊老子拜倒，叫道：「謝師尊爺成全姻緣。」接着，佢哋對望了一眼，又向你拜倒：「謝光之美少女的祈禱。」

你臉紅地摸摸鼻子，訕笑道：「舉手之勞啫。」Miss Moon 誠懇真摯地對你說：「小女子冇啲咩可以回報到聖姑，唯獨做咗老姑婆40多年，鑽研了一門武學——降臭雞狗公十四掌，願意相授予聖姑。」說罷，便雙手奉上秘笈比你，然後拖住孔Sir開始討論聖誕有咩搞作了。

~學會降臭雞狗公十四掌

你一臉欣慰地望住佢哋嘅背影漸漸遠去，轉過頭來先發現：「咦？乜老子你仲未走呀？」老子斜斜地睨了你一眼、挑了挑眉，說：「你應該要問我喎？」

A.問完成任務有咩獎勵
B.拿出『論語』問佢點修練
C.問佢係0仔定1仔

A.問完成任務有咩獎勵

B.拿出『論語』問佢點修練

C.問佢係0仔定1仔

想不到吧
今日又寫到開始少少迷失自我

串鳩佢

順便問下佢“你喜歡孔子嗎？”

咪又搞喊老子啦 衰女包

十年前，我淨係得一部論語。 而家我已經係年薪七千萬美金。 學咗我呢個網上儒家系統，你就可以接觸全世界嘅聖人。

老子：Johnny

屌
笑到癲𠹌咗
但係無得溝miss moon了
紫靈

Btw 紫靈返開邊間教會
就算唔啱音
起碼都要啱字數呀dllm

論語

yuki

問世間情為何物 直教人生死相許
原來老子同凡人一樣都曾經歷過咁賺人熱淚既愛情故事
老子同凱婷亦師亦友，當然要問下1定0

屌自膠
我係想話凱婷返開邊間教會

想笑下

返黎了

12.
你看著老子鶴發童顏嘅樣子，開始不懷好意地FF，終於忍不住笑嘻嘻地開口：「老子呀，我想問呢、」

：「你係0仔定1仔呀？」

「我打！」

老子用手上嘅道德枷鎖狠狠地鞭落去，你被沉重嘅道德枷鎖打倒撲通在地。老子大聲疾呼：「非禮勿言、非禮勿動！」佢雙手交叉抱胸，一臉警戒地駡道：「你呢個小小女孩思想居然咁猥瑣，仲對住我呢副老骨頭喺到FF！」

你馬上拜倒叫道：「對唔住大佬大佬說的是」

「唉！我對你太失望啦！」老子指住你個鼻，大聲駡道：「呢舖唔計！你要再去散播愛與和平！」「吓？！」你忍不住叫了出聲，投議道：「你咁樣將聖誕老子嘅責任推比我好狗喎」老子一邊收大頭菜，一邊揮手打發你：「見唔到我忙緊咩？有咩嘢遲啲先傾啦，898」

「我Yo你老子⋯⋯」話口未完，佢便化作一縷輕煙消失了。

續12.

第二日，你滿臉愁雲地返到學校，驚奇地發現身邊所有人都喺度望住你。

允行衝出嚟，見到你就大叫道：「大事不妙啦凱婷！恆山嘅賓𩓙帶咗一大班人嚟踩場呀！」「恆山？！」你睜圓了雙眼，失聲叫道。

「恆山中學，係五嶽拳派之一、亦係當中唯一一間女校，正所謂寧得罪小人，莫得罪女人，恆山堪稱係五嶽之中最難攪嘅學校呀。」包包一邊跟着你，一邊向你講述恆山嘅事。你眉頭深鎖，到底發生咩事呢？

來到校門口，你見到一大班著住粉紅色校裙嘅女仔，為首嗰個有啲似賓賓嘅，相信就係賓𩓙了。

面對眼前一大班氣勢洶洶嘅八婆，你會如何表示友好呢？

～以下開放答題

請各位巴絲出招

搵埋紫靈嚟 一齊傾少女心事
傾下搞返個Christmas ball 識下fd子

用美極瘋狂射擊

帶賓穎呢班尼姑去穿狗窿
去隔離少林中學嘅更衣室
偷睇精壯嘅和尚學徒

用論語兜巴車落去，之後舉中指講:八婆，咪阻住我返屋企睇波子哥哥！

活潑動人歌聲演唱會開始！

影佢哋相再喺連登開po

獻上豬柳強作禮物示好

我嘅宗旨係
見女就溝

行過去
左手輕輕輕撫佢嘅纖腰
右手輕輕搭著佢嘅膊頭
少少力 拉佢埋嚟
用氣聲 極致溫柔咁喺佢耳邊講

「要你等我咁耐 對唔住
你就係我嘅今日 同所有嘅聽日
我想同你 一屋二人三餐四季
做我女朋友 等我可以時時刻刻保護你
做我女朋友 等我可以分分秒秒見到你
我唔能夠再忍受分離嘅痛苦
我愛你 應承我 好唔好？」

推呢個
仲可以玩聯校Christmas ball食花生

用勁x100000000000000串既EnGliSh*’回應：

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Sauce:

撳錯不推文

有幾個啲idea 都正，我會融入落去個故到

而家開始寫

其實睇睇下都唔知自己睇緊乜
但我繼續睇落去

13.

賓𩓙隨意將煙頭掉落地下，眼神凶狠地望住你，叫道：「望咩呀望，想用念力強姦我呀？」

你抬手作了一揖，笑道：「恆山各位師姐師妹特意嚟到，在下特意準備咗男體盛，替各位接風洗塵。」「仔？！有仔正呀！」賓𩓙激動地拉住你隻手歡呼。你眨著眼睛，勾勾手指叫道：「呈上嚟~」

只見一個著住校服嘅人型，全身上下都被壽司蓋住，恆山派嘅八婆馬上蜂擁而上，如餓狼般爭食壽司，賓𩓙滿心歡喜地伸出筷子，舔住口水：「靚仔 I m coming~」

當佢奸笑住夾去臉上嘅壽司，突然失聲大叫道：

「Hi！豬柳嚟嘅喂！！！」

終於露出嘅豬柳強害羞地打招呼：「Hello呀，你又知我係豬⋯⋯」說時遲，那時快，賓𩓙已經狠狠地一巴車咗落豬柳強到，「豬柳！」你連忙上前，只見豬柳強已被打得翻倒在地、不知生死。

「豈有此理！我條𡃁你都敢打？！」你雙眼生氣得像要冒出火。賓𩓙吹了吹手上嘅水晶甲，臭串表示：「比我打係佢嘅榮幸。」此時，地上嘅豬柳強亦顫巍巍地舉起一隻手指公

「⋯⋯」

你面無表情地狠踢了豬柳一腳，成功令佢斷了氣。

續13.

「賓𩓙姐，你唔要我要呀，樣衰啲啫～起碼都係仔。」一個大肥婆流住口水、狗衝上去擄走左豬柳，落入尼姑堆嘅豬柳又爆發新一輪嘅爭奪。

賓𩓙向前走了幾步，眼神冷淡地盯住你：「聽講你好抽得啵？」你吞了吞口水，深吸一口氣瞪返佢：「係又點？」賓𩓙冷笑，目光如炬道：

「係嘅話⋯⋯我就唔可以比你生存到華山論劍！」

「華山論劍？！」你呆愣地重覆著，賓𩓙望住你個弱智樣，抬起了下巴高傲道：「想要返你條𡃁，24號嗰日嚟恆山嘅聖誕party。」佢附身靠近你，喺你耳邊輕聲道：

「到時，我一定會『好好』咁招待你。」

說着，便撥住頭髮地離場：

「認住我，恆山蔡一智，壞咗嘅賓𩓙。」

再續13.

「凱婷呀，今次你實在太魯莽啦！」允行失聲叫道。

你在大家怪責嘅眼神下也低垂著頭，嘟住嘴仔咁講：「我、我急住救返豬柳呀嘛。」

「咁都冇理由應承嗰條賓𩓙去佢個場㗎嘛！」紫靈激動得臉紅耳赤地大力拍枱：「恆山唔同華山，喺人哋個場你俾人融咗都唔知呀！」聽到呢到，一旁嘅包包都忍不住插嘴附和道：「華山論劍淨返半年，五嶽嘅強者自然會不擇手段，剷除所有競爭對手⋯⋯」

「唉呀！」你被煩到受不了，抱住頭大聲叫道：「咁而家點呀，唔通應承咗唔去咁7咩？」

允行、包包和紫靈互相交換了一個眼神，心靈相通地齊聲叫到：「去都得，不過要帶多個隊友。」

你睜圓了眼，你會選擇同邊個去呢？

A.紫靈
B.火影
C.允行
D.G安

B.火影

D.G安

睇落去就知

要打大Boss了，興奮

大boss係蔡一智咋

救命
恆山蔡一智，仲係唔係尼姑

多謝各位ching幫推，返嚟了

14.

12月24日。

「⋯⋯」你望住一身火影忍者cosplay服嘅火影，語帶諷刺地道：「喂！聖誕節你以爲係萬聖節啊？！」

火影撲通一聲笑了出來，指住你個鼻笑道：「好過啲傻仔著校服去Ball～」你馬上紅了臉，低著頭捉實裙擺、聽住周圍嘅人隱約嘅恥笑聲，站著如嘍羅。

火影見狀立即雙手環成喇叭嘅樣，大聲叫道：「喂～埋嚟睇呀～呢到有傻仔呀⋯⋯唔！」你伸手牢牢捂住佢把死人嘴。「唔、唔唔！」火影不甘示弱地瞪住你，在你手下不斷掙扎。突然，你感到手心有啲濕粒粒⋯⋯嗯？

「我Yo你呀，你屬狗㗎？！」你怒氣沖沖地反手一巴煎落去，火影靈巧地閃過了，只見佢笑嘻嘻地抬頭，說：「嗱嗱嗱，我哋係咪內訌先～你仲想唔想救翻你條靚呀？」

「好好好⋯⋯」你捏緊拳頭，咬牙切齒地道：「我忍你。」

一路上，木葉邨嘅祖宗十八代都比你問候過了。你哋正要入去個hall到，一條大肥婆站在門外，一下子將你哋兩人攔住，粗聲粗氣叫道：

「喂！比錢！」

「比咩錢呀？」你瞪大眼睛反問。

「我哋尼姑中學最憎見到啲狗男女一齊玩，」肥婆含住淚光，妒忌地盯了你哋一眼道：「心靈補償費$20！」

「咪、咪住呀！」你焦急萬分、指手畫腳地解釋道：「我唔識佢㗎。」

「喔～原來都係汪汪～」肥婆笑吟吟打量了你和火影一眼，突然變臉冷淡表示：「咁仲衰，每人各收一次$111單身狗污染費。」

呢個時候，你會點樣選擇呢？

A.心靈補償費
B.單身狗污染費
C.打7肥婆

A.心靈補償費

B.單身狗污染費

C.打7肥婆

D選項好好笑 其實都想揀晒

唔夠打係咪可以三周目

打7佢啦，咁多嗲
連條二打六都唔夠打點做五嶽之首啊

兩個人一齊跳吊hi舞整粒螺旋丸車埋個肥婆到啦

15.
「我每日零用得$5！冇錢啵。」

「冇錢？！冇錢都敢嚟踩場？！」肥婆冷住臉站起來，擺起架勢，高高地舉起了手。

你望住肥婆圓滾滾嘅身型，哼！攞嚟試招正好。

「呀呀呀呀呀！」

你狗衝上前，氣運丹田，一嘢攬住條肥婆樹幹咁粗嘅腰，彈上半空，大聲喊出絕招名：

「投擲地球🌍！！！」

突然將肥婆狠狠咁挫落去，地板穿咗個大窿，肥婆半插在地板中一動不動，睇嚟已經失去戰鬥能力了。

你得意洋洋地拍拍手：「哼！知我厲害未！」說著，挑釁地瞄著一旁食花生嘅火影。

火影叉住手、斜眼望著你，涼涼地道：「門口都未入到，就大方示範必殺技比敵人睇，你都算深謀遠慮啵～」

「Er…...」你張口結舌久久無法反駁：「Er......喂！」

「入去啦！」說著，火影便扯住你條瓣進入會場。

～
你和火影一踏入會場，周圍嘅人都停下動作，望住你地兩個。

「歡迎華山嘅朋友！」賓𩓙踩住對高踭鞋、著住綠色泡泡裙華麗地登場。

你警惕地環視四周一圈，眉頭深鎖地開口問道：「賓穎，我已經如你所願嚟咗，豬柳喺邊？」

「呵呵呵⋯⋯」只見賓𩓙若有所思地掃過你嘅校裙，抬起下巴抿嘴笑道：「唔急～一場嚟到不如表演吓先啦。」

「表演？！」你順著賓𩓙嘅目光，望到台上『才藝表演』嘅招牌，面對所有人投來嘅目光，你有啲猶豫，應該表演啲咩呢？

A.一次過食兩支煙
B.光速吊Hi螺旋丸
C.空中飛人

A.一次過食兩支煙

B.光速吊Hi螺旋丸

C.空中飛人

係凱婷成名作，一次食兩支煙

有咩比招牌動作食兩支煙勁？

擔住兩支煙做空中飛人
飛緊個陣跳埋屌閪舞

兩枝煙大比數勝出

可唔可以一路食住兩支煙一路用光速吊Hi螺旋丸

一次食5條煙

上下互搏?

一於同搵埋火影一齊用光速吊hi螺旋丸 叫火影加啲火屬性落螺旋丸 跟住用火屬既螺旋丸黎點兩枝煙

點解一個最底層嘅f.1 leader已經要去論劍

睇埋落去咪知囉
不劇透

16.
你從口袋掏出兩支煙，台下嘅人都睜大眼睛，賓穎嚇到聲都顫抖：「莫、莫非凱婷你⋯⋯」

你淡淡地掃了四周眾人一眼，啪了一嘢手指，火影馬上知你有心 show off ，便上前一步，大叫道：「火遁。大火球之術！」

火一吹過，兩支煙馬上被點燃。

而你，在眾目睽睽之下，

一次過食兩支煙。
🚬 🚬

「嗚哇！！！走啦！！！」台下嘅人忽然好似大洪水來臨一樣爭先恐後地逃出間hall，臉上布滿了驚恐嘅神情。就連賓穎也震驚地望住你，口中喃喃道：

「傳說中⋯⋯老子嘅墮天地獄獸⋯⋯莫非、係真嘅？！」

你將兩支煙吐出來，望住台下好似動物大遷徙嘅場面，擘大口道：「嘩！洗唔洗咁誇張呀⋯⋯」

「凱婷！你唔好以為你一次食到兩支煙就嚇到我！」

賓穎雙眼布滿了紅筋，佢指住你個鼻嘶吼道：「你呢個平平無奇嘅女仔！點會係傳說中打遍天下無敵手嘅壞學生？！我唔服！」

賓穎突然大喊一聲：

「看招！綠帽術！！！」

你還未來得及反應，一頂綠油油嘅帽子準確地落到你頭上，你嘅身體開始發抖，如浪濤一般嘅悲傷湧上你嘅中樞神經。

此時你會點做化解賓穎嘅攻勢？

**會死
A.給我一杯忘情水
B.上感情台圍爐
C.好嬲好嬲

A.給我一杯忘情水

B.上感情台圍爐

C.好嬲好嬲

17.

情到深處，你想起綠帽三人行嘅痛苦，忍不住通過扭曲的身體表現出忘情的痛苦。

「啊 給我一杯忘情水～換我今天不流淚～」

跳完一曲之後，你覺得中樞神經輕鬆了不少，睇嚟你揀啱咗方法去抒解帶綠帽嘅悲傷。

你指住賓穎，哈哈大笑道：

「綠帽唔怕帶，最緊要除得快！」

「估唔到你居然破解到綠帽術⋯⋯」賓𩓙緊咬住下唇，骨頭咯咯作響，佢突然四肢趴係地下，眼睛睜得圓滾滾：

「接招啦！」

雙腳一蹬、居然就彈上了半空，呢個樣就好似⋯⋯

「係草蜢呀！」

火影驚惶失色地朝你伸出手，大聲叫道：「賓𩓙嘅絕招——草蜢功！小心呀凱婷！」

此時你會點做呢？

**會死

A.肉搏，降臭雞狗公十四掌
B.水攻，津路水炮
C.火攻，火循。大火球之術

A.肉搏，降臭雞狗公十四掌

B.水攻，津路水炮

C.火攻，火循。大火球之術

可唔可以凱婷出水炮 火影出火球術打個combo

點解冇得一起森巴舞 撥走不滿

用森巴舞化解

乜野蟲都用津路水炮是常識吧！

草蜢喎 仲唔係津路水炮？
雖然藍

水攻有濕身睇

連登癡漢

賓穎都要

係睇蔡一智唔係睇賓穎

18.
2020年滅蟲仲用殺他死？
當然係用津路水炮啦！

你連忙從書包攞出秘密武器～

「津路水炮1.5L！」（多啦A夢音效）

說著，你馬上拉埋火影一齊噴口水，噴到膽汁都乾埋，終於填充晒1.5L。

你用手擦一擦嘴角嘅口水，大喝一聲：

「賓𩓙！你死定了！」

說罷，1.5L津路水炮隨即激射出去，只見口水如箭雨般落在賓𩓙身上，無論她左閃右避也總是躲不過，賓𩓙歇斯底里叫道：

「呀！我個妝融晒啦！我同你死過！！！」她癲狂地張牙舞爪、就要飛撲過來，你見她突然性情大變，嚇得不知反應，呆愣在地⋯⋯

「睇銀住呀！」

耳邊一陣充滿震撼性嘅聲音，將你拉回現實，你狼狽地閃避賓𩓙嘅飛擒大咬，一下跌倒在地上。

此時，風聲突然變得急促，伴著賓𩓙嘅慘叫，只見兩支手裡劍將賓穎雙手牢牢地釘在十字架，你有些驚訝地回頭，火影啱啱好擺定pose，45度望天說：

「只要有樹葉飛舞嘅地方，火就會燃燒。只要有火嘅影子，新嘅樹葉就會發芽」

「⋯⋯」

你默默吞下感謝嘅說話，轉而走向賓𩓙面前，一嘢拍落佢個死人頭到：「喂！我贏咗你啦喎，快啲放返豬柳。」

賓𩓙還是低著頭，一聲不吭。

你有啲燥底，猛地抽住賓𩓙嘅長髮扯起佢，大聲疾呼：「喂，賓𩓙你係咪聾咗啊我話⋯⋯」

「Hi！」

你呆住咁望住面前嘅人。

「菜一智嚟嘅喂！！！」

你可以100%肯定，眼前呢個人根本就唔係賓𩓙，原來係真嘅菜一智著住校裙混入了女校！如此老謀深算、魚目混珠之策，虧佢可以諗到囉⋯⋯而家，菜一智雙手被釘在十字架，簡直係任人宰割，喺呢個聖誕夜你會點做呢？

以下開放答題

送菜一智俾賓穎處理

將菜一智貢獻俾飢渴嘅囡囡們
順便解埋傳遞愛嘅任務

首先播翻首忘情森巴舞除菜一智條褲一齊一起森巴舞
最後去ball一定有大合照嘅 叫菜一智舉手指公俾v全場大合照

叫火影教授手裏劍忍術，用蔡一智做靶
練下掟到削短佢啲頭髮

咪quote文啦

凱婷習得忘情森巴舞

仔 我無興趣
仲要係蔡一智 連玩9佢都唔想
我都係對凱婷溝女有興趣啲

交比cat girl 清理門戶一定變人乾

放左佢並要求佢加入己方陣營

收佢做兵,傳播道德經

一係講豬柳係邊，一係就扮返賓㯋Call齊各大電視台報章記者要佢向全世界道歉

「呢一刻係冇咗靈魂，我係一個壞左既人，只不過係比凱婷無咁壞。希望大家可以畀時間我搵番我自己，我要同所有朋友講對唔住。」

除佢條褲吊係門口三日三夜
其他咩事都唔知

釘馬國名同許智安上十字架威脅賓穎

19.
你奇怪地問：「既然恆山啲女咁Dry，你點解唔暴露你係男兒身，乘機食晒啲女呢？」

菜一智呸了聲，一臉嫌棄地扮米奇聲叫道：
「這麼醜的妞！」

你冷眼望住菜一智毫無悔意嘅臉孔，決定化身為猶大出賣菜一智，於是你大開門户揚聲叫道：「恆山各位師姐、師妹！呢到有仔呀！」

說時遲、那時快，恆山眾人已經流著口水狗衝過來

「我先㗎！死開啦肥婆！」「留返隻腳趾公比我得啦，啜～」

聖光慢慢凝聚在空中，白鴿飛舞在天空，你沐浴在聖光之下，也閉上眼睛開始唸誦《道德經》，四周充滿了清靈聖潔之氣。

此時，菜一智正受痛苦被懸掛在木頭，至高的愛盡見於此，相信恆山上下持續不死的愛能到萬世不休了。

菜一智願意幫恒山上下姊妹埋單，使她們不再出嚟禍害世人，如此一種捨身成仁嘅精神，令你更是感動不已。

你欣慰地望住菜一智被淹沒在女人堆中，呢個聖誕大家都唔lonely了

真係可喜可賀，可喜可賀

~
喺呢個聖誕節，你第一次同五嶽嘅人交手，佢哋無疑係你最大嘅敵人，幸好你都憑着出色嘅應變能力，最後成功擊敗賓𩓙。經過恆山一戰，再也沒有人夠膽睇低你。隨著華山論劍嘅日子越嚟越近，你一步一步咁向住目標前進，未知嘅前方到底有咩等住你呢？

你已經急不及待想玩玩了

～第五章「聖誕老子大作戰篇」，完。

豬柳強去咗邊

你哋又唔㗳佢糖 理得佢咩

Btw 你哋玩咗咁耐都唔死
搞到標題個二周目好尷

做大佬做到條𡃁唔見咗都唔理
以後點出嚟行

你咁耐以嚟會死嘅選項有無5個

點會想凱婷死

好期後樓主以後每次選擇都 ＊＊會死

危

支持下

好似唔記得咗豬柳強

準備進入《聖誕老子大作戰篇》檢討模式，為咗令正評更有意義，每50正評= 1次查詢機會。
大家正評G持吓啦～

有啦⋯⋯有掛

到底今次揀咩選項會死同埋點樣死
明明大家揀嘅選擇都勁9 但係凱婷就係死唔去
主角光環係咁用嘅咩

可能正常啲嘅option先會死呢

似係埋身肉搏就死
遠距或者嘴炮就冇事

以下開始進入《聖誕老子大作戰》檢討模式，係呢到可以查詢唔同人對凱婷嘅意見，呢啲意見將會反映佢哋嘅好感度、你嘅風評、戰鬥力等等，了解育成方向。

為咗令正評更有意義，50正評=1次查詢機會
多謝大家支持，今次共有3次查詢機會

A.同級同學
B.學校老師
C.五嶽同學
D.火影
E.豬柳強
F. 紫靈
G.G安
H.老子

每人可揀三個choice
P.S樓主會乘機睇吓邊個角色更有人氣，有機會增加出場機會

C.五嶽同學

D.火影

E.豬柳強

F. 紫靈

G.G安

H.老子

老子仲未答佢係0仔定1仔

你估吓

佢地應該淨係神交

道家思想:1即是0,0即是1
互攻

道生一，一生二，二生三，三生萬物
道=0
所以有0之後先有1

大師好勁

巴打中國文學攞A？

中文 2

Live 左
支持下幫推

D同G

出文喇

啱啱先發現有新post 好彩仲寫緊

五嶽同學：被凱婷一次過食兩支煙嘅行為震懾了，紛紛猜測緊凱婷係咪傳說中嘅壞學生，睇嚟今年form1 華山出咗個強而有力嘅競爭對手。

火影：好驚訝今次凱婷搵咗佢做打手，同時沾沾自喜中，雖然有時會嫌棄凱婷弱弱智智咁，但本能地開始保護凱婷。

老子：覺得凱婷鍾意耍小聰明，但本性不壞，多次都能夠堅持向善，假以時日希望將衣鉢傳俾凱婷，然後專心去搵Johnny 仔搞gay 。

I m back

所以老子係1仔定0仔？

火影感情線

Sor各位，啱啱先開完會
聽日會補返俾大家

有拖冇欠，嘰嘰嘰

又拖

仆街樓主仲唔開估

咁我投老子黎做乜

久等了 開始第六章《百萬富翁篇》

1.
你打贏左賓𩓙後，過了一個幸福快樂嘅聖誕節，但聖誕過後，你都係要面對現實——考試嚟啦。

「喂，乜你哋唔使溫書咩。」

你嘟住嘴、從一堆書同作業中抬頭，不忿地望住班會成員問。

紫靈、包包、允行同豬柳強聽到你嘅問題呆咗幾秒，然後集體發出恥笑，包包擦住眼淚笑道：

「呼、呼，我第一次聽人入嚟華山係讀書。」

「⋯⋯」你鼓著腮子，叉住腰大叫道：「我係鍾意讀書呀吹咩！」

允行：

奸笑地搓住手，道：「既然係咁，要唔要一齊去學界蘭桂坊自修室一齊溫書呀？」

「你想去溝女咋嘛-.-」紫靈撥住頭髮，對住塊鏡喺度扭下扭下：「計我話，讀萬卷書不如行千里路，趁住仲有幾日先開學，一齊去旅行打卡啦>3<」

「呸！婦人之見。」包包不屑地搖頭，眯起眼睛說：「溫咩書呀，梗係直接出貓啦」

你會聽從誰的意見呢？

A.允行
B.紫靈
C.包包

A.允行

B.紫靈

C.包包

一路食煙一哈溫書

豬柳強唔係比真ge賓穎捉左咩

咁快又出得番黎

呢一章有冇死嘅option

賓穎咪蔡一智囉

梗係有啦

考試唔出貓咁考黎做咩

2.

第二日，你一早就攞齊晒啲書嚟到自修室前，遠遠見到允行上身着住件湖水綠T恤，下身配條鴨屎色短褲，正在門口虎視眈眈、摩拳擦掌。

「哇！嚟自修室使唔使咁戰鬥格呀？」

「你實在太年輕了！」允行伸出食指，係你面前搖下搖下，盛氣凌人道：「情場如戰場，唔着得浮誇啲邊有女埋身呀」

你上下打量允行一番（示意圖）

你舉起了大拇指拍拍佢嘅背脊笑道：「入去啦」

允行在你身後奸笑道：「嘻嘻，我要進來了」

~
想不到一入到去，允行個鼻郁咗一郁，馬上狗衝到後排雙人位靚女隔離坐低，完全無視身為大佬嘅你存在。

「⋯⋯」

幸好，你對於狗公允行嘅行為早已有了心理準備，於是，你求其搵個位⋯⋯正準備坐低，你發現張凳上面痴咗張Memo紙：

史上最難，識答到認你做老母

你好奇地翻過後一面，只有兩行字：

1+1= 2
你+我= ?

A.你老母
B. 美好嘅未來
C. 李斯（陳國邦）

A.你老母

B. 美好嘅未來

C. 李斯（陳國邦）

若我與歌再加上你溫度將提高更多

係！！！陳國邦（李斯）呀

3.

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為我識你老鼠，所以我加你啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇

而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

你將張Memo紙痴返落枱面，便繼續努力學習了

~
正當你喺度埋頭苦幹緊嘅時候，突然，隔離有兩隻大媽跳咗上書枱，喺到扭晒屎忽咁唱道：

「生裡的化，我想要die你回架
在娜深yeah走吧，娜管他屎真屎假」

兩條大媽喺度嘈生晒，令你大皺眉頭，你會選擇點做呢？

A.上蓮登開post
B.私了大媽
C.讓大媽稱讚郵差叔叔送信純熟送出

A.上蓮登開post

B.私了大媽

C.讓大媽稱讚郵差叔叔送信純熟送出

D選擇又開始cls返

同票

打多舖機再返嚟睇

B C 都有44個正皮

y not b+c

講多無謂 直接私了啦

手動正評

光速吊Hi舞

4.
是可忍、孰不可忍。

你挽起衣䄂，盛氣凌人地彈上書枱。

兩個大媽見到你，連忙笑着打招呼：

「你巧喔～係咪想die禾哋回架」

你大喝一聲：

「Go die la nei ！！！」

雙手作公狗嘅樣子🤙🏻，然後使出：

「降臭雞狗公十八掌！」

會心一擊，個兩個大媽倒在地上，失去戰鬥能力了。

你哼了一聲，拍拍手上的灰塵，重新回到座位⋯⋯咦？呢個係？

你發現枱面多咗兩張新嘅Memo紙

紅：「同學仔，你想人生5**嗎？」
綠：「Tg: hugo1991」

A.回覆紅色Memo
B.回覆綠色Memo
C.專心讀書

A.回覆紅色Memo

B.回覆綠色Memo

C.專心讀書

我終於live到

Welcome back

讀完書先要係學界蘭桂坊成功溫書係一種修煉嚟

唔想咁快bad end
凱婷會變壞咗嘅人

咁唔係應該人生五腥腥咩

Yo多啲仔仲唔係人生五星星

5.
你馬上將嗰兩張紙撕下來，轉身射個3分波。

深呼吸一口氣，試圖令自己專心起來，重新翻開書本⋯⋯赫然，上面居然又痴咗十幾張Memo紙：

「窈窕淑女，君子好逑」
「可摸以教我要用咩速率先可以去到你個心入面」
「靚女～我對你起咗好強嘅chemical reaction」
⋯⋯
Yo你！點解撕極都仲有㗎？！

你開始躁狂，瘋狂咁撕Memo紙，但好似變魔術咁，總係有下一張冒出來。

受夠啦！你面無表情地站起身。呢個時候你會點做呢？

A.搞串個party
B.指出中學生不應談戀愛
C.跳上書枱大跳光速吊Hi舞

A.搞串個party

B.指出中學生不應談戀愛

C.跳上書枱大跳光速吊Hi舞

乜你哋唔想知hugo1991嘅真面目咩
又估錯你哋
又要再諗劇情
喊豬樓豬

我想知的

手殘想正評

揀邊樣凱婷都唔可以認真溫書嘅
既然係咁

點解唔搞串個party

唔想,唔該D 2打6有D實績先好出黎

頂你 都唔比機會2打6上位發揮

要凱婷姐自己搵？
要上位就自己出嚟做實績

溝女都唔浦頭
好打極有限

之前G安又係咁
凱婷想搵個名校高大靚仔兒子師都唔得

6.
你一嘢彈上枱面，然後拍一下手指：
「DJ, drop it！」

隨著音樂，你上下搖擺，使出光速吊Hi舞

一曲完罷，台下女觀眾馬上發出尖叫喝彩，你挑釁地伸出大拇指朝下，，用個鼻孔對住班MK仔：
「唔該你哋班MK仔唔好落老蘭獻世」

班Mk仔見狀都大吃一驚，紛紛下跪拜倒在地，稱頌你道：「大佬～點樣先可以練成光速吊Hi舞」

你兩隻手掩住個嘴，賤賤地笑道：
「唔話你知等你生飛滋」

～
唉！你懊惱地抱着頭。死啦，聽日就考試，而家仲係咩都記唔入腦。

呢個時候，你看到一個人影默默飄過係⋯⋯火影！

只見佢全新黑色忍者裝，攝手攝腳地匿埋咗喺校長室門口，火影都見到你，連忙打咗個手勢叫你過去：「凱婷你嚟得啱啦，我正需要一個人幫我睇水。」

你好奇問道：
「睇水？！睇咩水呀？」「妖，你細聲啲啦！」

火影緊張兮兮地四處張望，確認Clear後，才撞一撞你膊頭，偷笑道：「扮咩呀你～考試前一日嚟校長室，唔係偷試卷仲可以做咩啊。」

呢個時候，你決定點做呢？

A.幫助火影
B.出賣火影
C.唔理佢、返屋企瞓覺

A.幫助火影

B.出賣火影

C.唔理佢、返屋企瞓覺

試卷喺校長室

我要斬斷同火影條線
凱婷要溝女 唔係溝仔
我要B！！！

7.
橫掂你都溫唔溫書都炒硬，倒不如將少少希望放喺呢到。你把心一橫，答應火影和他合作：

「好，你要我點做。」
「哼哼、Follow me！」

～
火影拉住你去到走廊，只見留住羊咩鬚嘅岳校長正背負着雙手、緩緩踱步而行。

火影指住岳校長嘅背影，壓低聲線道：

「要入校長室，首先梗係要拎咗條鎖匙啦。江湖傳聞，岳校長條匙係收喺佢條底褲到嘅。」

「哇！咁重口味呀」

「我哋校長出晒名偽善㗎啦。」火影撇了撇嘴、接著說：「嗱，所以陣間，我哋就要除佢條褲～」

「除佢條褲？！」

「噓！！！」火影焦急地用眼神警告你，你連忙掩着嘴，才細細聲開口：「咁⋯⋯你有咩計仔呀？」

「冇啵、」火影一派輕鬆嘅樣子，笑嘻嘻地道：「諗計仔唔係你最叻嘅咩？」

「Er…...」

你會用咩方法除校長條褲呢？

~ 以下開放答題

喊豬清

有冇人有睇隔離含大教授&允媚故
樓豬我要凱婷用允媚d技巧色誘校長

倒啲辣椒粉落去，等佢又乸又痕，要除褲黎R

色誘

其實校長係基嘅
畀火影犧牲下啦

火影用幻術令校長自己除褲

放條蚯蚓落佢底褲到

跟

就咁啦

g chi

為咗斬斷凱婷感情線可以去到幾盡

8.
「唔唔唔～」你諗咗半日，最後輕嘆一聲，黯然道：「我犧牲一下， 色誘校長啦。」

「吓？」火影大吃一驚：「那來的自信？！」

「⋯⋯你娘親」

於是，你拍一拍校服上嘅塵埃，準備起行⋯⋯

「等陣！」

你停下了腳步，回頭望住火影。只見火影張開口欲言又止咁樣、最後低聲說：

「你睇銀住呀。」

你向火影高舉無名指，便頭也不回咁朝向校長嘅方向邁開腳步了。

～
「Hello校長 ^_^」

你彈吓彈吓地走到岳校長面前。

「哎呀，你咪Form1 嗰個凱婷？搵我咩事?」岳校長微笑地撫住羊咩鬚，和你打招呼。

呢個時候你會用咩方法突擊佢條褲：

**會死
A.「雪沙雪沙旋，雲呢拿旋，心呀，心呀，將你個心交比我啦！」
B. 以孔雀開屏嘅式靠近佢
C. 召換突擊高達

A.「雪沙雪沙旋，雲呢拿旋，心呀，心呀，將你個心交比我啦！」

B. 以孔雀開屏嘅式靠近佢

示意圖

C. 召換突擊高達

我屌你
3個都咁痴線 點揀好

明明火影多啲正評 點解唔揀

兩個都寫吹咩

高達

三個寫晒

貪心

咁先係架嘛
之前啲選項咁簡單邊會死

預告定先
為咗趕進度，聽日晏晝開始出

呢排啲票數成日咬得緊

想比多啲人參與所以成日出得嗰一篇

有預感會變打鬥場面

不要再打啦要打去練舞室打

原來樓主用心良苦 哭𠹌咗

樓主好好人 我愛樓主

9.
你想起孔雀會以開屏嚟吸引異性，想必模仿孔雀求偶會讓岳校長感受到你嘅誠意。於是，你兩腳一伸，學住孔雀咁朝著岳校長爬過去。

「嘻嘻、I am coming」

因為腦充血，令你嘅笑容十分猙獰，岳校長嚇到腳都震埋，驚聲道：「你、你唔好過嚟呀！」

「太遲啦～你嗌破喉嚨都冇人嚟救你㗎啦，嘻嘻嘻」

你一面吸住口水、一面爬，眼見你就快掂到校長條褲，呢個時候，岳校長大聲尖叫：

「破喉嚨！破喉嚨！」

「我來也！」

火影一嘢跳落到校長面前，張開手，滿面正氣凜然道：「光天化日下調戲良家校長，真是人面獸心！」岳校長馬上嚶嚶哋躲在火影背後：「少俠救命呀！」

「⋯⋯」

你無奈地望住火影，只見他向你大打眼色，你會如何配合佢呢？

**會死

A.乖乖俾火影打倒
B.趁亂乘機除褲校長
C.唔講咁多先同火影打一場

A.乖乖俾火影打倒

B.趁亂乘機除褲校長

C.唔講咁多先同火影打一場

A
跟住火影同校長攪gay

明明火影同校長搞基投票高啲，但係又唔寫。 而家要寫啦啩

火影係時候要同校長攪gay

10.
你馬上會意過來，張牙舞爪地和火影過招，而一旁嘅岳校長撫著把羊咩鬚，若有所思咁在一旁食花生。

係時候了，火影一腳兜落去你屎忽，你借力乘機加速，捉到岳校長條褲啦！

你向下一拉，呀？！點解會咁㗎？！你忍不住放聲高唱：

「底褲係平，底褲係平，底褲係突嘅機會係零！」

「咔嚓！」火影乘機按下快門，望住部相機興奮地叫起來：「喔～死人妖」

岳校長嘅臉上一陣青一陣白：「呀！你個賤女人！」，顧不得拉起條褲，便像個女人一般尖叫地撲過來你面前。

你大吃一驚，馬上施展道德拳和岳校長對招，岳校長嬌媚地哼了一聲：「雕蟲小技，吃我正氣一爪！」說著伸出兩隻長長嘅水晶甲，向你嘅雙眼狠狠插落去。

「哎呀！」你痛苦地掩着雙眼。

「凱婷！」火影驚慌地搶過來你身邊。

岳校長拿出指甲挫，一邊修甲，一邊冷淡道：「放心，佢死唔去。」

你的眼淚流過不停，嘴上卻不饒人：「你個招惹咁陰濕，仲好意思叫正氣一爪？」

岳校長並沒有回答你嘅說話，反而問道：「你身上係咪有本論語呀？」

你忽然想起論語記載嘅說話，喃喃道：「欲練神功、必先自宮⋯⋯」你失聲叫道：「莫非就係傳說中嘅神功？！」

「差得遠呢，我始終唔係嗰個被選中嘅人。」岳校長輕嘆一聲，幽幽地望住你說：

「不過、你就唔同。」

岳校長背負着雙手，頭也不回地邁開腳步，只留下一句：

「想做世一，你就要斷六親、拋棄所有道德，成為墜天地獄獸，傳說中最強嘅壞學生⋯⋯嗚哇！」

岳校長比條褲拌倒了，重重跌倒在地上。此時，你會點做呢？

A.用校長張相威脅交出試卷
B.好心地扶返起佢並慰問佢全家
C.強迫校長交代論語嘅秘密

校長係人妖有少劇透，故作此安排
同如果大家揀被火影打倒，即可進入搞gay線，但

A.用校長張相威脅交出試卷

B.好心地扶返起佢並慰問佢全家

C.強迫校長交代論語嘅秘密

最後結局道德值幾重要

推

11.
今次真係基不可失

你連忙指住岳校長，指示火影道：「Go and catch him！」

火影一面不情願地行過去，一面細聲抱怨道：「點解我要聽你支笛⋯⋯」說著，佢將條長褲反cup落校長個頭到，跟手坐落去壓制住校長嘅行動。

「嗯哼～」校長又轉返人妖mode ，嬌喘連連道：「你哋究竟想點呀？」

你大聲吆喝：「交代晒你所知關於《論語》嘅事！講！！！」火影而隨之加重對校長嘅壓制。

「呀、疼疼呀～」校長嬌呼了一聲。半晌，才悠悠地回答你：

「相傳係春秋時代，老子同孔子都係當世嘅武林高手⋯⋯」

「吓？！乜佢哋唔係教書佬咩？」

「你太天真啦。春秋亂世之中，教書點會收到咁多學生呀？佢哋開班教嘅係武功呀。」

校長搖了搖頭，接著說：

「傳聞，老子同孔子喺華山之巔決戰左三日三夜，不分勝負，最終雙雙力歇而亡，只留下兩本記載着佢哋畢生武學嘅經書——正是《道德經》同《論語》⋯⋯」

「我呸！」你即刻忍唔住叫咗出聲，指住校長個鼻罵道：「我恩師同Johnny仔感情不知幾好啊！你咪噏得就噏啦。」

「𡁻！信不信由你！」校長突然反轉一腳，狠狠錫落去火影下面，火影應聲而倒。見到佢猶如鬼魅嘅動作，不禁你睜大雙眼，不敢再動彈。

「我最後比多個忠告你啦。」岳校長伸了個懶腰，撫著佢把羊咩鬚說：「我哋孔門嘅武功比老子嗰啲強得多了，你都係快啲做個賤人啦。」

說着，佢便頭也不回地走了。

續11.

岳校長一番說話久久徘徊在你腦海，但無論你喺心入面點樣呼喚老子，佢都係唔出現。你只好帶着一堆疑問繼續返學、放學⋯⋯

「凱婷，做乜頭耷耷啊？仲未溫好書啊？」包包笑嘻嘻地拍住你嘅肩膊，打趣道。

「呀！！！」你大叫一聲，嚇到全班嘅人都望住你。「我唔記得咗啊」

「Oh yeah ～Good morning class～」說時遲、那時快，丫Sir已經行咗入嚟：「快啲坐好啦，我哋要開始了。」

你接過前面同學遞比你張試卷，雙手不停咁震，震到你睇唔清紙上面嘅字。

無計了，惟有出貓啦。

你正想伸手打開書包時，一個本書落在你腳邊，你抬頭見到紫靈搖吓搖吓，不住向你打眼色。另一邊，又見包包偷偷指住丫Sir，然後在脖子上比劃了一下。

**會死
A.放書包隻貓出嚟
B.攻擊丫Sir
C.使用騎木馬式抄書

A.放書包隻貓出嚟

B.攻擊丫Sir

C.使用騎木馬式抄書

頭兩個好似好伏

騎馬定墮馬

錫春袋好耐無聽過嚟個term

12.
求人不如求貓
你大大力將個書包掟上半空，大叫道：「就決定用你啦！」

「喵～」

隻貓喺空中打了個筋斗，準確地落在丫Sir個7頭到，並在上面表演奶丁。

「嘩好可愛啊」
「唔該丫Sir你唔好郁，我要打卡擺上IG」

襯住隻貓吸引晒啲注意力，你連忙執起地下份卷開始抄抄抄，一邊偷偷觀察外面嘅情況。

嘻嘻嘻，搞掂了。你向隻貓舉起大拇指，表示今晚加罐罐，隻貓馬上陰濕地奸笑一下伸一伸懶腰便頭也不回地從窗口跳落街了。

續12.
叮噹叮噹～

落堂了，呀～冇考試嘅感覺真係好。正當你準備狗衝返屋企打機，突然老師開咪嗌你個名：
「1D班嘅凱婷唔該過一過嚟教員室！」

你在心中不停問候老師娘親，趕住放學㗎嘛，阻鬼住晒！你即刻跑去教員室，一拉開門，發現所有人都眼甘甘望住你。

丫Sir向前踏一步，嚴肅地開口道：「凱婷，我哋收到有人舉報你考試出貓喎。」

你心中馬上警鐘大響，臉上卻裝得一派天真無邪：「出貓？咩係出貓呀食得㗎？」

「你咪扮嘢啦，貓贓並獲啦！」你順着丫Sir嘅目光擰轉頭，只見隻貓喺到抱住個肥魚喺到奶下奶下，仲抬頭同你say咗個hi添

丫Sir輕咳一聲，繼續嚴厲地道：「凱婷，雖然華山唔係咩名校，但都十分重視你哋嘅操守，考試出貓，我哋可以將你踢出校㗎！」

「踢出校？！」你擘大個口，呆呆地唔知點反應⋯⋯

「丫Sir，就算凱婷隻貓係你個頭度屙屎，你都唔使咁公報私仇呀。」一旁嘅孔Sir都忍不住開口，為你求情：「俾個機會佢啦。」

「係囉係囉！G錯能改，善莫大焉。」Miss Moon點頭附和道。

「哼！」丫Sir傲嬌地哼了一聲，接著說：「如果凱婷可以贏到校際比賽，為本校爭光，咁我就唔同佢計較！」

「校際比賽？！」

再續12.

「嗱，呢啲就係今年校際比賽嘅資料。」

允行從printer攞出三張紙，往枱面上一放。

你見狀哀鳴道：「吓，得返三個咋？」

「而家下學期，啲比賽都完得七七八八啦。」紫靈也是緊緊皺着眉頭，為你擔憂。

「俾我知道邊個二五我，我一定捉佢同隻貓一齊去結紮！」你一拳打落去張枱，咬牙切齒道。

「唔好嬲住先啦，你認真睇吓要參加邊個比賽。我哋嘅時間淨係夠玩一個咋。」包包連忙說道。

你會選擇哪個？

A.「香城小廚神」
B.「真誠朗誦比賽」
C.「華麗大賽」

A.「香城小廚神」

B.「真誠朗誦比賽」

C.「華麗大賽」

咁都無事
想個究竟揀邊個會死？ B?

緊係B啦，都好明顯下

有冇連貓派，好西好可愛

跟佢學特別嘅朗誦技巧

宿業師山房待丁大不至
不過其實朗誦真係咁玩 好平常

基本法腐乳冇了

朗誦比賽係咪朗誦我現時自己肯做飯
貓貓好qq

夠晒真誠

凱婷有正氣拳同埋光速屌西防身喎
點都同啊sir過到幾招啩

過幾招之後死

你一個form1 仔有幾多修行呀
而家大概係郭靖桃花島level

華麗大賽啫係點 完全想像唔到 eauty queen 咁？

寵物小精靈

但係之前先係人哋間學校度直搗黃龍喎
定係心穎實在太廢

13.
～「真誠朗誦比賽」會場

就係今天啦，你抬頭望一望個招牌，深深地呼吸了一口氣，邁出自信嘅步伐。

「華山嘅朋友～麻煩你留一留步呀～」
當你準備入去會場嗰陣，你發現一個著住件冷衫、個樣少少笨7嘅男子，正在四處張望，仲向住空氣露出了春笑。

「嗯？」你擰轉頭確認後面冇人，指住自己問道：「你叫我呀？」

他目光仍然停留在遠處，臉上卻露出燦爛笑容：「係呀！」

你凝神打量眼前嘅男子，呢件校服你並不陌生——係五嶽之一嘅泰山中學，你頓時進入戒備狀態，警惕地問道：「搵我咩事？」

「我做到咁出面你都唔明呀？」只見那男子仍在眺望遠方，對著空氣勾起嘴角，輕笑道：「我冇放過你在眼內呀，華山嘅凱婷！」

「⋯⋯！！」你默默握緊了拳頭，果然事情唔會發展得咁順利，你冷著臉道：「小賊，報上名來。」

「咪以為你打贏賓𩓙就好勁，喺朗誦嘅世界，冇人可以贏到我。」佢也瞇起了雙眼，陰險地笑道：「認住我，泰山梁同學，the king of 朗誦！」

——
朗誦比賽開始了，你同百幾個學生一齊首先參加初賽算吧。
「我覺得不行。」
「我覺得柯K。」

你在一旁看得張口結舌，今年啲評判真係好嚴格，好快成個會場就被淘太得只剩下十幾丁友。

此時，一個全身潮牌，口𥚃含糊不清地叫住：「skr skr」吸毒樣嘅男人走過來，在你面前站定。你深吸了一口氣，開始朗誦道：

「我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫
慶幸還睡得好 還活得好過昨日
應付完自己的患難 爲未來改正我習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你～」

你偷偷地抬眼打量評判吳易反，只見他臉上一時傻笑一時又西晒臉，彷彿思覺失調。過咗一陣，吳易反冷不防地問咗句：

「你有freestyle嗎？」

你會點樣回答佢呢？

~以下開放答題

你看這個麵它又長又寬，就像這個碗它又大又圓。

深夜有文

講蝗語喎
勿忘滅絕師太嘅教導
直接落台攞道德經同埋正氣拳超度佢啦

再唔係用番連登巴打啲歌感化佢
直接rap 足一個鐘我現時自己肯做飯

宿業師山房待丁大不至

唱咸歌邊個夠我勁

嘿

嘿

準備好了沒有

你看這個面它又長又寬

就像這個碗它又大又圓

你們 來這裏 吃飯

覺得 飯 很 好吃

我看行

你們 來這裏 吃飯

我給你們拉麵一樣很開心

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

郭靖係桃花島已經打得爆全真七廢

用埋梁同學嘅朗誦技巧

返嚟了，sor9尋日唔記得咗出

14.
聽到呢度，你再也忍不住了，正氣凜然地叫道：

「你媽咪同我freestyle 呀」

說罷馬上爆seed，用道德拳狠狠地車落吳易反嘅右邊臉，由於吳易反啪開嘢，身子十分柔弱，中咗你一拳就趴倒在地，一動不動了。

冇幾耐食蕉便將吳易反拖咗落場，取而代之係一個叫詠Tim 嘅天才作詞家，佢將會成為你決賽嘅評判，只見佢冷漠地推一推眼鏡，一副不近人情嘅樣子，想來十分棘手。

「我頭先聽咗你朗誦『我現時自己肯做飯』。」詠Tim突然彈出嚟，指住你個鼻，大聲指責道：

「我聽唔到入面有你嘅靈魂！！！oh god 簡直就浪費咗我嘅Masterpiece！！！」

你：

「如果再係咁嘅表現，你決賽唔使諗啦。」詠Tim冷冷地掃了你一眼，便頭也不回地離開了。

你呆呆地望住詠Tim離開嘅背影，喃喃自語道：「靈魂⋯⋯要點樣表現我嘅靈魂呢？」

A. 我嘅心靈Unlock
B. 馬上開爐做飯
C. 表示靈魂（壞咗）

A. 我嘅心靈Unlock

B. 馬上開爐做飯

C. 表示靈魂（壞咗）

我嘅心靈unlock ，老子座下光之美少女

仲唔係你老子座下嘅墮天地獄獸

15.
為咗令你嘅靈魂出返嚟，你雙手擺喺心口前，叫道：
「我嘅心靈！ Unlock！！！」

隨着你一聲令下，你見到一陣白光，醒返嗰陣發現靈魂直接出竅，只剩下你嘅肉身喺原地，擘大個口得個窿。

呢個時候，你聽到遠處有啲聲，飛過去查看⋯⋯居然係梁同學和詠Tim，只見到梁同學神神祕祕地靠到詠Tim耳邊，細聲地說：
「宿業師山房～」

詠Tim打了一個冷震，四處張望後細細聲咁回應：「待丁大不至～我要嘅嘢你帶咗嚟未？」

梁同學從書包拿出電飯煲，陪笑道：「Tim仔，呢兜係我自己做嘅飯，唔知你賞唔賞面呢？」

詠Tim馬上一個會意嘅眼神，陰陰濕濕笑道：「都係梁同學知我心意，抵我俾你做咁多年冠軍。」

梁同學馬上在空中飛吻詠Tim，奸笑道：「大家咁話啦～今次拜托你啦喎！」

豈有此理！居然俾你喺度見到佢哋私相授受嘅一面。呢個時候你會點做呢？

A.返去用肉身打7他們
B.表示我們身邊太多假人
C.製作黯然銷魂飯

A.返去用肉身打7他們

B.表示我們身邊太多假人

C.製作黯然銷魂飯

啲選項又開始痴線

16.
你從書包來出電飯仔煲，並開始雙手合十，伸出食指指住個電飯煲，念誦道：
「我覺得自己係零，這些機會不是屬於我！！！」

叮！

電飯煲散發出陣陣毒氣，一碗新鮮滾熱辣嘅黯然銷魂飯出爐了，你捧著電飯煲，到處四處張望亂叫道：「宿業師山房！宿業師山房！」

「代丁大不至。」詠Tim背負着雙手快步行出嚟，緊張兮兮道：「細聲啲啦Yo你！」

梁同學隨後行出嚟，見到你皺晒眉頭咁問：「華山嘅凱婷？你又來做咩啊？」

「Tim仔，我現時自己肯做飯～」你雙手高舉電飯煲，低頭請求：「請你試食啦！」

詠Tim和梁同學對望了一下，不以為然地摸住個肚，懶洋洋道：「吓～但係我飽飽哋啦啵⋯⋯嗚哇！」

你一拳打在詠Tim身旁嘅磚牆，不耐煩地道：「叫你食就食啦！咁多嗲！」

詠Tim被你震懾了，只好顫巍巍地伸手，喺電飯煲裏了一匙羹⋯⋯

「喔！！！此飯本應天上來！！！」

詠Tim雙眼發光，流晒口水道。

梁同學半信半疑地食咗一啖，噹！匙羹落到地下，發出清脆的一聲。

「是⋯⋯是什麼這麼美味？」

A.人民幣
B.外國勢力的乾魚
C.大嫲

A.人民幣

B.外國勢力的乾魚

C.大嫲

仆街三個都唔想揀

人民幣

A. 係人民幣！

8

一定係人民幣

abc是但
我只係等文

17.
「是人民幣，我加了人民幣。」
你chok晒樣咁答道

此時，詠Tim再也忍不住，拎起一張人民幣開始係奶呀奶，狀若癲狂：「呼呼、我要出力喺咁奶！我願意出賣我嘅靈魂！冠軍係你嘅啦！」

「吓？！」梁同學第一個跳出來反對，指住你個鼻大駡道：「豈有此理！你呢個卑鄙小人，居然玩賄賂？！」

你：「蚹蛤蟈情」

「⋯⋯」梁同學一時語塞，但佢嘅怒火再也按壓不住了，只見佢企到直直，然後開始四處張望：

突然之間，你感受到一股龐大嘅力量，你身體居然不受你嘅控制。

「Yo你媽咪！！！」

你仆街了。

梁同學見狀哈哈大笑，叉晒腰咁開始解釋道：「只要我用獨特嘅朗誦技巧，講出嚟嘅嘢都會成真。」

佢開始假裝眺望遠處風景，並奸地笑道：「你贏到我嘅機會係零呀～～～」

你仆倒在地、汗水淋灕，渾身動彈不得，只好用力地同言靈對抗。佢真係一個好強勁嘅對手，呢個時候你會點做呢？

**會死
A.請好假的肥仔上身
B.同梁同學玩唔准問點解
C.發射嘴炮

A.請好假的肥仔上身

B.同梁同學玩唔准問點解

C.發射嘴炮

G持打嘴炮
想睇凱婷GG

請燒山上身用燈力仲好過啦
矛盾大對決
講完之後100%會發生
vs 講完之後100%唔會發生/發生相反嘅事

考驗燈力嘅時候

我覺得有得打

會破燈喎

嘴炮係咪耿爽果種

18.
「我嘅心靈，Unlock！」

隨着你大喝一聲，好假的肥仔成功上了你身，你感覺到自己變得非常虛偽。

於是，你咧開口笑道：「日本人好尊重三文魚。」

碰！！！

突然面前出現了一個架子，正向著一條活潑好動嘅三文魚作90度鞠躬，恭敬地說：「呀Li加多哥渣姨媽ssss~」

你不可思義地捂住把口，莫非你也得到了言靈嘅力量？突然你雙眼眼睛發光，摩拳擦掌地大叫道：

「三文魚好尊重AV女優！」

碰！！！

地上出現了一排三文魚，喺度典吓典吓，對住AV女優鞠躬，恭敬地口吐白沫。

想不到隨著好假的肥仔上身，你都學識咗特別嘅朗誦技巧。此時，梁同學見形勢有變、連忙開始發功，佢背扶著雙手，開始誦念：

「人哋話條條大路通羅馬～我就話條條大路通陰間～」

突然之間，四處陰風陣陣，你彷佛墜入冰窖，呢個時候，你會如何招架？

**會死
A.陰間自古以來就是中國不可分割嘅土地
B.召喚比薩斜塔
C.即刻搏嘴

A.陰間自古以來就是中國不可分割嘅土地

B.召喚比薩斜塔

C.即刻搏嘴

屌 好想揀晒A同C

中國自古以來就是陰間不可分割嘅土地

我都想

樓主絕對有睇隔離故

邊個

live 個故好正 估唔到樓主竟然會寫守護甜心同魔界女王後補生出嚟 g持

言靈故

19.
你馬上正色、用好假的肥仔tone說：
「陰間自古以來就是中國不可分割嘅土地。」

碰！！！

畫面一轉，你成功逃離陰間，來到強國外交部。

梁同學見你居然轉數咁快，可以利用外交部金句脫離陰間，臉色陰沉不定。只見佢四處張望，忽然得到靈感，深呼吸一口氣，邪惡一笑、大聲叫道：

「NMSL!」

「嘩！！忽你把口咁惡毒架⋯⋯」說時遲、那時快，你部電話突然響起，你拎起來：「喂？」

電話傳來機械儀器、水滴聲，一把充滿遺憾嘅男聲說：「Sorry我哋盡咗力，NM啱啱SL。」

「媽！！！」

呢個時候你會點做呢？

**會死
A.我唔撚柒尻屌你個含撚笨柒個老母嘅生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅
B.生生世世都做強國人
C.你阿媽個波罩你

A.我唔撚柒尻屌你個含撚笨柒個老母嘅生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

B.生生世世都做強國人

C.你阿媽個波罩你

Er...其實冇睇
只係咁啱朗誦比賽要塞個Boss入去

A 同 C 邊個呀，有一個要死呀

姐係揀b唔會死

天真

開估：

揀A你會因為言靈嘅力量真係DKLM最後進入性病Bad end

大家又完美避開了

20.
你懷着滿腔悲憤，咬牙切齒對梁同學喝道：

「你阿媽個波罩你！！！」

碰！

梁Auntie從天而降，只見佢大份到成隻卡比獸咁，正急速向下墮落，Auntie驚慌地向梁同學大叫道：

「睇銀住呀仔！」
「What the….」

梁同學擘大個口，嚇到呆住左、不識反應。只見梁Auntie ZZ Cup嘅波一嘢壓落去梁同學個頭上，成功將佢壓扁了。

梁Auntie連忙滾到一旁，確認梁同學已經斷左氣，雙眼充滿着紅筋、帶着哭腔向天叫道：

「蒼天呀！他只是個孩子啊！」

你：

你伸手抹一抹頭上面嘅汗水，身體一鬆懈就自然腳軟、跌坐到地下，呼～真係一場硬仗。

呢個時候，你見到遠處嘅詠Tim仲喺到捧住張人民幣奶呀奶，火氣自然盎然上升，

豈有此理！一定要教訓吓呢啲人。

你會點做呢？

～以下開放答題

係咁餵佢食人民幣食到佢飽食 啲紙幣係佢啲耳口鼻屎忽爆返出嚟

但係......凱婷唔係女仔嚟咩

叫佢做飯做到唔寂寞再停

要佢瘋狂為大家做飯
人民公社大獲飯咁

有性病玩磨豆腐都會傳染 好似係

放下屠刀，立地成老子

可能用假尻
不過你估屌人老母唔洗付出代價啊

凱婷NM真係SL？

揀呢個梁 Auntie 從天而降就會係跌落凱婷度同佢磨豆腐？

共咗詠tim啲產佢 包括佢手上張冥幣
沒有凱婷就沒有新華山

20.

你嬲爆爆地行埋去，詠Tim還未反應過來，已經被你一拳重擊過地。

「哎呀！」詠Tim捧住個羅柚，痛得哇哇大叫，對怒目瞪視道：「你做乜呀⋯⋯呀呀！！」

此時，你從佢個銀包度，拿出一大疊人民幣，一邊粗暴塞落佢個口度，一邊笑著大叫：

「恭喜發財冚家富貴喔」

好快，詠Tim嘅肚皮滿滿都係人民幣，只見佢早舉白色底底，哭喪著臉：「我不打了⋯⋯」

說時遲、那時快，人民幣從詠Tim嘅七孔瀑泄出來，遠處的奶共狗動一動鼻子，馬上一擁而上，

詠Tim高舉嘅白色底底，又無力地放下⋯⋯

由於對手同評判都失去咗戰鬥能力，你成為了the last of us，不戰而勝。

呢次，你再次同五嶽嘅高手交戰，泰山嘅梁同學縱然身懷絕技，也敵不過你嘅足智多謀。你嚟華山論劍之路越嚟越近，到底老子同孔子當年發生咩事？失落嘅武林秘笈又能否重現江湖？未來仲有咩高手、陰謀等着你呢？

你已經急不及待想玩玩了

～第六章「泰山篇」，完。

Post 4都仲未三周目

建議下次唔好提會死

ㅤ

樓主唔提水好易變十周目

唔捨得凱婷死

尷尬了

係呢個post出埋
開下一個post出

大家想唔想我提水
其實之後會越嚟越容易死凱婷瓜咗都算，啲𡃁死咗就冇得復活打到最後可唔可以齊人靠各位英明嘅連登仔

提水啦
洗鬼你提啊

提啦想happy end

死夠八次重happy
大家一齊發

想全部死曬。
係陰間同孔子老子大戰。

撳錯負皮

提水刺激啲

出啦出啦

以下開始進入《泰山篇》檢討模式，係呢到可以查詢唔同人對凱婷嘅意見，呢啲意見將會反映佢哋嘅好感度、你嘅風評、戰鬥力等等，了解育成方向。

為咗令正評更有意義，50正評=1次查詢機會
多謝大家支持，今次共有3次查詢機會

A.同級同學
B.學校老師
C.五嶽同學
D.校長
E.火影
F. 紫靈
G.包包
H.老子

每人可揀三個choice
P.S樓主會乘機睇吓邊個角色更有人氣，有機會增加出場機會

D.校長

E.火影

G.包包

放完長假，今晚開波

校長：幾認同你嘅潛力，視你為出戰華山論劍嘅候選人。作為孔門嘅弟子，見到你因爲執著於道德而令武功不能夠更進一步，感到可惜

火影：經歷咗多次出生入死，已經同你培養出深厚嘅感情，亦認同你嘅實力，一直蠢蠢欲動光明正大同你打一返場

老子：offline 中，不過你今集都幾乖，冇乜做PK嘢

正式開始第七章《華山演武大會》篇

1.
自從你打贏左泰山嘅梁同學之後，校園生活過得順風順水，你喺五嶽同輩之間個朵越嚟越響，勢力亦都越嚟越雄厚。眨吓眼嚟到五月，近排你隱隱約約感受到一陣暴風雨前夕嘅平靜，令你心緒不定⋯⋯

「終於嚟啦。」

你睇完紙上嘅文字，深深地呼了一口氣，雙手謹慎地將傳單放返落木桌上。

只見傳單上，黑底金漆，赫然寫住幾個字——
『華山演武大會』

「呢個係決定十年一度華山論劍候選人嘅大事，凱婷，你真係要參加呀？」孔Sir正色地望住你，等待你嘅答覆。

「冇錯！」你緊緊握住手上嘅《論語》，大力拍落去張枱到，眼神堅定道：

「道德協進會要參加！」

「咁就啱啦。」一心師太欣慰地望住你，佢輕咳幾聲，嚴肅地道：「呢個係一個好機會振興老子嘅門楣，我哋道德協進會都要加油呀！」

「師太你咪扮大佬啦。」你不屑地咧著嘴，重新有型地站出來，叉住腰指住前方，大聲叫出你哋嘅目標——

A.以道德稱霸華山，打造左膠產地
B.打爆忍者學會，重奪聖物《道德經》
C.去華山論劍，搞清楚老子係0仔定1仔

A.以道德稱霸華山，打造左膠產地

B.打爆忍者學會，重奪聖物《道德經》

C.去華山論劍，搞清楚老子係0仔定1仔

3個都想要

唔小心負評左呀

BC都想要
可唔可以先打忍者學會
再去論劍

B之後C吖唔該

要做壞女孩，打遍全港武館！

推推推推推

拎返道德經雙修先
先安內後攘外啊師傅

好想睇凱婷同火影做愛
或者火影比嵩山班男仔輪姦

支持去忍者學會觸發火影線！

幾合理，決定接納

2.
你舉起雙手示意，猥瑣地笑道：
「我要去華山論劍，搞清楚老子係0仔定1仔」

一旁嘅包包馬上站起來，附和道：
「有志氣」

「⋯⋯點都好啦。」孔Sir臉都紅透了，重新嚴肅地道：
「呢次演武大會，我哋最大嘅敵人主要係忍者學會、古拳法學會同埋FFF團。」

「Easy job la～」你坐下來，懶洋洋地Un住腳，漫不經心道：「咪啫係火影、豬柳同允行佢哋，有幾勁呀？」

「輕敵！」Miss Moon對你無視孔sir嘅意見，心感不滿，語氣也變得臭串：「今次比賽採用車輪戰，全部人一齊嚟你得唔得呀！」

「Er⋯⋯」見你結結巴巴，戇戇99 咁，一心師太只好出嚟幫你打圓場：「剩返一個星期就到大會，時間無多，都係做好準備先啦！」

你會選擇點樣做準備呢？

A.偵查其他學會
B.到街上尋找導人向善嘅機會
C.舉辦歡樂滿華山活動斂財

A.偵查其他學會

B.到街上尋找導人向善嘅機會

C.舉辦歡樂滿華山活動斂財

毅進星 $100

凱婷才藝表演一次過食三支煙

毅進星100
孟母 3000

Hugo1991 50

歡樂滿華山

Cls故

3.
冇錢談何理想？於是你決定舉辦歡樂滿華山活動斂財，先準備好物資，再作打算。

做好決定後，你馬上坐而起行，走咗落去校務處book房，然後到YouTube 到開咗個account，接著開始直播。

「Yo~凱婷打凱婷機～」第一次面對鏡頭，你感到十分手足無措，只好模仿波子哥哥，搖頭晃腦地在鏡頭前扮傻仔。

只見粒紅燈眨吓眨吓，睇直播嘅人數只有小貓兩三隻，莫講話要斂財，簡直電費都蝕埋。螢幕後嘅包包見狀立即舉高白板：「做吓表演啦～」

你跟住照做，可惜就算你一次食兩支煙、使用光速吊Hi舞、玩空中飛人，使盡十八般武藝都冇乜起色，正當你諗住放棄摺埋去嗰陣，突然聊天室彈出唯一一個留言：

「公子：How much?」

你會點回應呢？

A.$20
B.放上網Me too佢
C.叫佢出嚟隻揪

A.$20

B.放上網Me too佢

C.叫佢出嚟隻揪

4.
你見到嬲爆爆地cap咗佢圖，順手放上 ig 公審佢，並附上喊豬Sticker：

「今天在網上有人想強奸我
＃Metoo #Staystrong 」

好快便引來了很多充滿正氣嘅人來留言，亦有很多華山嘅弟兄姐妹們為你打氣——而呢個時候，攤喺床上嘅你望住嗰千幾個留言。

你：

你拿出媽媽部iPhone x ，45度角37面金魚嘴鉸剪手，嚓喀！滿意地望住相中嘅自己，你開始打caption：

「我是女生所以我堅強
Btw想我更加堅強可以入錢落我account: xxxxxx
# womanpower 」

大家都被你#metoo嘅事跡和堅強嘅一面大受滾動，通通都願意課金比你，你望住個户口啲錢不斷上升，忍唔住發出大大聲嘅奸笑。

呢個時候，公子居然又嚟踩場：
「gung_tze: 呃錢臭雞！」

你會點樣回應佢呢？

A.食住個勢，成為Metoo界Kol
B.起公子底搞大件事
C.拍片扮雞叫

A.食住個勢，成為Metoo界Kol

B.起公子底搞大件事

C.拍片扮雞叫

你畀啲咁嘅options 即係想我哋揀C

1001

0010

0101

0001

0000

1111